[{"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.2.2每立方米混凝土的水泥用量mc，可按下式计算：式中：mc——每立方米矿物掺合料混凝土中的水泥用量(kg／m3)；mb——每立方米混凝土中胶凝材料总量(kg／m3)；βf——磷渣粉取代水泥量的百分比(％)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6磷渣混凝土的生产与施工6.1一般规定6磷渣混凝土的生产与施工6.1一般规定6.1.1施工前，施工单位应根据设计要求、工程性质、结构特点和环境条件等，编制磷渣混凝土施工技术方案。6.1.1本条强调了磷渣混凝土施工前应制定洋细、周密的施工技术方案和施工过程中应进行全过程控制。完整的生产施工技术方案和施工全过程控制能够充分研究确定各个环节及相互联系的控制技术，有利于做好充分准备，保证磷渣混凝土工程的顺利实施，进而保证混凝土工程质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.2原材料计量6.2原材料计量6.2.1原材料计量应符合现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164和《混凝土结构工程施工规范》GB50666的规定。6.2.1本条规定了磷渣混凝土原材料计量的质量控制依据。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.4.2采用泵送施工的磷渣混凝土，运输应能保证混凝土的连续泵送，并应符合现行行业标准《混凝土泵送施工技术规程》JGJ／T10的有关规定。6.4.2本条规定了磷渣混凝土泵送施工过程质量控制依据。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.5.11磷渣混凝土构件成型后，在抗压强度达到1.2MPa以前，不得在混凝土上面踩踏行走。6.5.11混凝土硬化不足时人为踩踏会给混凝土造成伤害。磷渣混凝土自然保湿养护下强度达到1.2MPa的时间按现行国家标准《混凝土质量控制标准》GB50164有关规定适当增加时间执行。混凝土强度的发展还受混凝土强度等级、配合比设计、结构尺寸、施工工艺等因素影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.4原材料的检验规则应符合下列规定：1磷渣粉不超过200t为一个检验批；散装水泥不超过500t为一个检验批，袋装水泥不超过200t为一个检验批；粉煤灰及矿渣粉等矿物掺合料不超过200t为一个检验批；骨料不超过400m3或600t为一个检验批；外加剂不超过50t为一个检验批；2当磷渣粉来源稳定且连续三次检验合格时，可将检验批量扩大一倍。7.1.4本条规定了磷渣混凝土原材料的检验规则，磷渣混凝土原材料每个检验批的量不能多于规定的量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.8球面网壳sphericallatticedshell，braceddome外形为球面的单层或双层网壳结构。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.23嵌入式毂节点embededhubjoint由柱状毂体、杆端嵌入件、上下盖板、中心螺栓、平垫圈、弹簧垫圈等零部件组成的机械装配式节点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.2符号2.2符号2.2.1作用、作用效应与响应2.2.2材料性能2.2.3几何参数与截面特性2.2.4计算系数3基本规定3.1结构选型3基本规定3.1结构选型3.1.1网架结构可采用双层或多层形式；网壳结构可采用单层或双层形式，也可采用局部双层形式。3.1.1当网架结构跨度较大，需要较大的网架结构高度而网格尺寸与杆件长细比又受限时，可采用三层形式；当网壳结构跨度较大时，因受整体稳定影响应采用双层网壳，为了既满足整体稳定要求，又使结构相对比较轻巧，也可采用局部双层网壳形式。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【3.2.9对跨度不大于40m的多层建筑的楼盖及跨度不大于60m的屋盖，可采用以钢筋混凝土板代替上弦的组合网架结构。组合网架宜选用正放四角锥形式、正放抽空四角锥形式、两向正交正放形式、斜放四角锥形式和蜂窝形三角锥形式。3.2.9以钢筋混凝土板代替上弦的组合网架结构国内已建成近40幢。用于楼层中的新乡百货大楼售货大厅楼层网架，平面几何尺寸为34m×34m；用于屋盖中的抚州体育馆网架，平面几何尺寸为58m×45.5m，都取得了较好的技术经济效果。规程中规定组合网架用于楼层中跨度不大于40m；用于屋盖中跨度不大于60m是以上述实践为依据的。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.1.4分析网架结构和双层网壳结构时，可假定节点为铰接，杆件只承受轴向力；分析立体管桁架时，当杆件的节间长度与截面高度(或直径)之比不小于12(主管)和24(支管)时，也可假定节点为铰接；分析单层网壳时，应假定节点为刚接，杆件除承受轴向力外，还承受弯矩、扭矩、剪力等。4.1.4网架结构、双层网壳和立体桁架的计算模型可假定为空间铰接杆系结构，忽略节点刚度的影响，不计次应力；单层网壳的计算模型应假定为空间刚接梁系结构，杆件要承受轴力、弯矩(包括扭矩)和剪力。立体桁架中，主管是指在节点处连续贯通的杆件，如桁架弦杆；支管则指在节点处断开并与主管相连的杆件，如与主管相连的腹杆。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.3.8紧固螺钉宜采用高强度钢材，其直径可取螺栓直径的0.16~0.18倍，且不宜小于3mm。紧固螺钉规格可采用M5~M10。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5.4.2嵌入式毂节点的毂体、杆端嵌人件、盖板、中心螺栓的材料可按表5.4.2的规定选用，并应符合相应材料标准的技术条件。产品质童应符合现行行业标准《单层网壳嵌人式毂节点》JG/T136的规定。5.4.2杆端嵌入件的形式比较复杂，嵌入榫的倾角也各不相同，采用机械加工工艺难于实现，一般铸钢件又不能满足精度要求，故选择精密铸造工艺生产嵌入件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.9.2空间网格结构的支座节点应根据其主要受力特点，分别选用压力支座节点、拉力支座节点、可滑移与转动的弹性支座节点以及兼受轴力、弯矩与剪力的刚性支座节点。5.9.2根据空间网格结构支座节点的主要受力特点可分为压力支座节点、拉力支座节点、可滑移、转动的弹性支座节点以及兼受轴力、弯矩与剪力的刚性支座节点。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.9.8立体管桁架支座节点可按图5.9.8选用。5.9.8当立体管桁架支座反力较小时可采用图5.9.8所示构造。但对于支座反力较大的管桁架节点宜在管桁架管件底部加设弧形垫板，通过弧形垫板使杆件与支座竖向支承板相连，既可使钢管杆件截面得到加强，同时也可避免主要连接焊缝横切钢管杆件截面，改善支座节点附近杆件的受力状况。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.3.6在拆除支架过程中应防止个别支承点集中受力，宜根据各支承点的结构自重挠度值，采用分区、分阶段按比例下降或用每步不大于10mm的等步下降法拆除支承点。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.7.5整体提升法的支承柱应进行稳定性验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.11.4空间网格结构工程验收，应具备下列文件和记录：1空间网格结构施工图、设计变更文件、竣工图；2施工组织设计；3所用钢材及其他材料的质量证明书和试验报告；4零部件产品合格证和试验报告；5焊接质量检验资料；6总拼就位后几何尺寸偏差、支座高度偏差和挠度测量记录。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【1.0.6立井钻井法施工及质量验收除应符合本规范外，尚应符合国家现行有关标准的规定。1.0.6凡本规范有规定的，应遵照执行，凡本规范无规定的或未包括的工程项目，应按照国家现行有关标准执行或由建设单位组织设计、施工等有关单位，按照本规范修订的原则补充临时标准，并报上级主管部门批准后执行。2术语2术语本章给出的22个术语均为本规范有关章节中所引用的，同时，还分别给出了相应的推荐性英文术语，该英文术语不一定是国际通用的标准术语，仅供参考。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【1重力式沉淀净化泥浆要求泥浆流过沉淀池的时间大于颗粒沉淀时间，一般沉淀池的宽度为8m～10m，深度为1.5m～2.0m，因此沉淀池至少30m长。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.3钻进4.3钻进4.3.1竖井钻机的选型应根据最大钻井直径、分级扩孔次数、钻井深度和地质情况确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.3.2钻压、转速、进给速度等钻进参数应根据钻机能力和地质情况确定并在钻进过程中优化调整。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3.3钻进时钻机应配备钻进参数监控仪。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.13钻进过程应做好钻机状态及钻进参数记录。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.4测井4.4测井4.4.1钻进测井应采用超声波测井仪，测井次数应符合下列规定：1超前钻孔钻进至风化带底层时应测井一次，岩石地层每隔50m～80m应测井一次，遇倾角大于20°的岩层，应每隔10m～20m测井一次，钻进至设计深度后，应进行终孔测井；2各级扩孔测井次数应根据前一级钻孔的偏斜情况确定，不得少于一次，最后一级扩孔的测井不得少于两次。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5钻井泥浆5.1一般规定5钻井泥浆5.1一般规定5.1.1钻井泥浆参数应根据钻进地层确定，在稳定岩层中可采用清水钻进，在其他地层钻进时，钻井泥浆参数可按表5.1.1选用。表5.1.1钻井泥浆参数5.1.1我国地域广阔，东西部地区地层差异较大，对钻井泥浆的要求也不尽相同，应根据试验确定泥浆参数和配合比。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.7自井壁底或马头门顶向上30m内的井壁均应预埋壁后检查管，对于破底延伸的井筒，井壁底的壳体中间应预埋泄压管。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.1.8井壁预制基础应布置于钻井龙门道中间，数量应根据井壁结构种类确定且不宜少于6个，基础外直径应大于井壁外直径500mm，基础间距不应小于2m，混凝土强度等级应大于C30。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.2.13钢筋混凝土井壁及单层钢板混凝土复合井壁下法兰盘应与井壁预制基础中预埋的轻轨点焊连接固定，下法兰盘底面与基础间的缝隙应塞实。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.10钢板混凝土复合井壁的混凝土浇筑完毕后，应对内钢板筒内侧进行除锈、喷涂防腐漆等防腐处理，除锈基层宜进行喷砂预处理，喷涂防腐漆前，当发现金属表面被污染或泛锈时，应重新进行处理，除锈、喷涂防腐漆等应符合设计要求及现行行业标准《煤矿井筒装备防腐蚀技术规范》MT／T5017的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.5.3外模上应预留可开闭的混凝土振捣口，其数量应根据井壁外圈周长和高度确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.5.9井壁底壳体木内模应在地面组装实验，应采用方木拉结加固，安装时，其底部与内侧均应支撑加固。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.5.13拆模后应立即清理井壁上法兰盘、螺栓盒、预埋件上的混凝土。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.6混凝土工程6.6混凝土工程6.6.1混凝土配合比设计应符合现行行业标准《普通混凝土配合比设计规程》JGJ55的规定，高强混凝土配置应符合国家现行标准《高强混凝土结构技术规程》CECS104的规定，混凝土中采用外加剂应符合现行国家标准《混凝土外加剂应用技术规范》GB50119的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.6.13在浇筑混凝土时，混凝土分配器的出口不得向模板内侧面和钢筋骨架直接冲料，不得在同一处连续浇注。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.7.10钢筋安装时，受力钢筋的品种、级别、规格和数量必须符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察，钢尺检查。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.7.25井壁防腐涂层附着力应达到合格质量标准的要求。检查数量：每节井壁抽查4处。检验方法：按照现行国家标准《色漆和清漆漆膜的划格试验》GB／T9286执行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.7.34拌制混凝土的水质应符合现行行业标准《混凝土用水标准》JGJ63的规定。检查数量：同一水源检查不应少于一次。检验方法：检查水质试验报告。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.7.36混凝土用水、水泥、外加剂的计量允许偏差应为±2％，石子、砂的计量允许偏差应为±3％。检查数量；每工作班抽查不应少于一次。检验方法：复秤。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.2.3井壁吊运至井口应复检井壁表观质量和预埋件位置，并应及时清理井壁法兰盘和预埋件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.3.2吊挂内吊盘的临时吊环应与上法兰盘内缘焊接固定。焊接时，吊环与井壁竖向夹角应小于45°，吊环不得高于井壁上法兰盘顶面。7.3.2当井壁对接的上下法兰盘合拢时，井壁有可能触碰焊接在上法兰盘内缘的临时吊环造成焊缝断裂、临时吊盘坠落的安全事故。井壁对接是下沉井壁过程中最危险的环节，应严格按照施工组织设计施工，确保安全。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.11防腐防渗处理应在焊缝冷却后进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.5.3当井壁自重小于泥浆浮力时，应根据计算向井壁内加配重水。配重水加注量应计量并做好记录，发现实际加水量与理论值差别较大时，应停止加水，查明原因。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.7.10节间注浆孔的封堵质量应符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察检查和实测检查。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.1.8配重水加注量应进行专项设计，并应符合下列规定：1配重水加注量应大于第一段高充填时水泥浆置换泥浆所产生浮力差的1.3倍以上；2井壁的纵向稳定性应符合现行行业标准《钻井井筒永久支护通用技术条件》MT／T518的规定。8.1.8壁后第一段高充填施工时，因水泥浆密度大于泥浆，充填过程浮力会增加，井内配重水不够，井筒可能会上浮。当井筒较深时，配重水加多了亦可能造成整个井筒产生竖向失稳，故需验算，当达到失稳临界条件时应采用分时分段加配重水措施，保证井筒不会产生竖向失稳。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3壁后水泥浆充填8.3壁后水泥浆充填8.3.1壁后水泥浆充填应采用一管一泵工艺，且宜选用同型号注浆泵，充填过程应连续进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.3.4第一段高充填前，应先采用泥浆循环冲洗充填管路4h～6h并立即开始充填。8.3.4充填前冲洗井底是为了让井底的沉淀物漂起来，从而达到比较彻底置换泥浆的目的。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【8.7.3充填量应符合本规范第8.1.9条的规定。检查数量：每一个充填段。检验方法：用垂球测量每一充填段的深度，计算实际充填段高，充填率应根据钻井实际直径计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【9.1.4单位(子单位)工程完工后，施工单位应组织有关人员进行自检。总监理工程师应组织各专业监理工程师对工程质量进行竣工预验收。存在施工质量问题时，应由施工单位整改，整改完毕后，由施工单位向建设单位提交工程竣工验收申请报告，申请工程竣工验收。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【5.1.3试验室进行粉煤灰混凝土配合比设计时，应采用搅拌机拌和。试验室确定的配合比应通过搅拌楼试拌检验后使用。5.1.3为使混凝土拌和物各组分搅拌均匀，对一般混凝土，试拌时不应采用人工拌和。因较难做到试验室与生产实际条件完全相同，且同种原材料的质量也有一定的波动，因此试验室确定的配合比在初次使用时，应通过搅拌楼试拌检验后使用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.0.2粉煤灰混凝土拌和物应搅拌均匀，搅拌时间应根据搅拌机类型由现场试验确定。6.0.2掺粉煤灰混凝土原材料种类多，应适当延长搅拌时间，使拌和物充分搅拌均匀。目前搅拌设备的形式、规格在不断更新，因此具体搅拌时间应参照设备说明书由现场试验确定，取消了原规范中“……应比基准混凝土延长10s～30s”的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.0.2粉煤灰混凝土拌和物应搅拌均匀，搅拌时间应根据搅拌机类型由现场试验确定。6.0.2掺粉煤灰混凝土原材料种类多，应适当延长搅拌时间，使拌和物充分搅拌均匀。目前搅拌设备的形式、规格在不断更新，因此具体搅拌时间应参照设备说明书由现场试验确定，取消了原规范中“……应比基准混凝土延长10s～30s”的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.0.5粉煤灰混凝土的蒸养制度应通过试验确定。6.0.5当粉煤灰用于蒸养混凝土时，由于混凝土的养护温度高，对粉煤灰混凝土早期强度发展有利，但由于生产工艺要求不同，很难制定统一的蒸养制度，应通过试验确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.0.6粉煤灰混凝土负温施工时，应采取相应的技术措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【1.0.3索结构的设计、制作、安装及验收，除应符合本规程的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.5斜拉结构cable-stayedstructure在立柱(塔、桅)上挂斜拉索到主要承重构件而组成的结构体系。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.2.15单层平面索网玻璃幕墙的最大挠度与跨度之比不宜大于1／45。曲面索网及双层索系玻璃幕墙自初始预应力状态之后的最大挠度与跨度之比不宜大于1／200。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.3.4钢拉杆锚具的制作、验收应符合现行国家标准《钢拉杆》GB／T20934的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【5.2初始预应力状态确定5.2初始预应力状态确定5.2.1索结构的初始预应力状态确定，应综合考虑建筑造型、使用功能、边界支承条件及合理预应力取值等要求，并应通过试算确定索结构的初始几何形状及相应的预应力分布。5.2.1初始预应力状态确定是索结构分析和设计的前提和关键，应综合考虑建筑造型、使用功能和结构受力合理等方面的要求，通过反复试算确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.4.5对于墙面或屋面开洞的非封闭式索结构，应根据具体情况考虑内压与结构外部风荷载的叠加效应。5.4.5从已发生的房屋结构风灾害来看，在强风作用下由于门窗突然开启(或破碎)导致建筑内压骤增，进而引发屋盖被掀起的实例较多，因此设计中需要根据具体情况考虑内压与结构外部风吸力的叠加作用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.1.5索结构节点的构造设计应考虑施加预应力的方式、结构安装偏差及进行二次张拉的可能性。6.1.5由于结构安装偏差、索体松弛效应等影响，在索结构节点构造设计时应考虑进行二次张拉的可能性。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.4钢丝束、钢绞线进行无应力状态下料时，应考虑其自重挠度等因素的影响，宜取200N／mm2～300N／mm2的张拉应力。7.2.4进行无应力状态下料时，需取(200～300)N／mm2的张拉应力，主要作用是保证索的平直及克服自重挠度对索长的影响要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.5在户外作业时，宜在风力不大于四级的情况下进行。在安装过程中应注意风速和风向，应采取安全防护措施避免拉索发生过大摆动。有雷电时，应停止作业。7.3.5拉索安装时受风力影响较大，发生较大风时，应中止作业，并采取措施确保安全。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.6拉索在安装过程中，应防止雨水进入索体及锚具内部。7.3.6应特别注意保护拉索护套与锚具连接部位的密闭性，防止雨水、潮气等的进入。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.8安装顺序宜先安装承重索，后安装稳定索，并应根据设计的初始几何形态曲面和预应力值进行调整。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.4.9悬索结构的拉索张拉尚应满足下列要求：1张拉时，应综合考虑边缘构件及支承结构刚度与索力间的相互影响；2拉索分阶段分级张拉时，应防止边缘构件与屋面构件变形过大；3各阶段张拉后，应检查张拉力、拱度及挠度；张拉力允许偏差不宜大于设计值10％，拱度及挠度允许偏差不宜大于设计值5％。7.4.9悬索结构属于柔性结构，张拉时，可能会比较敏感地改变屋面形态，而屋面形态的改变又会直接影响结构内力分布，因此，屋面的拱度和挠度控制精度应更严格。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.4.11张弦梁、张弦拱、张弦桁架的拉索张拉尚应满足下列要求：1在钢结构拼装完成、拉索安装到位后，进行拉索预紧，预紧力宜取预应力状态索力的10％～15％；2张拉过程中应保证结构的平面外稳定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.4.14在玻璃幕墙、采光顶的拉索张拉施工完成后，在面板安装前可根据拉索的分布情况进行配重检测，配重量取1.05倍至1.2倍的面板自重。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.0.10纤维体积率fractionoffiberbyvolume纤维体积占混凝土体积的百分比。2.0.10纤维体积率是纤维混凝土中纤维含量的表示方法之一，常用于分析计算。在设计参数选择时，可采用纤维体积率。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.2泵送纤维混凝土拌合物在满足施工要求的条件下，入泵坍落度不宜大于180mm，其可泵性应符合现行行业标准《混凝土泵送施工技术规程》JGJ/T10的规定。4.1.2在满足施工要求的情况下，采用较小的坍落度有利于提高混凝土的耐久性能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.3纤维混凝土拌合物中水溶性氯离子最大含量应符合表4.1.3的规定。纤维混凝土拌合物中水溶性氯离子含量的试验方法宜符合现行行业标准《水运工程混凝土试验规程》JTJ270中混凝土拌合物中氯离子含量的快速测定方法的规定。表4.1.3纤维混凝土拌合物中水溶性氯离子最大含量注：水溶性氯离子含量是指占水泥用量的质量百分比。4.1.3应从严控制钢纤维混凝土中氯离子含量，以减少氯离子对钢纤维锈蚀的影响，合成纤维混凝土中氯离子含量可按普通混凝土要求控制。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.1.5用于公路路面的钢纤维混凝土的配合比设计应符合现行行业标准《公路水泥混凝土路面施工技术规范》JTGF30的规定。5.1.5公路路面钢纤维混凝土的配合比设计规定与普通混凝土不同，公路行业专有规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.4.6纤维混凝土设计配合比确定后，应进行生产适应性验证。5.4.6采用设计配合比进行试生产并对配合比进行相应调整是确定施工配合比的重要环节。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【6.2.11在采用蒸汽养护前，纤维混凝土构件静停时间不宜少于2h，养护升温速度不宜大于25℃/h，恒温温度不宜大于65℃，降温速度不宜大于20℃/h。6.2.11本条规定蒸汽养护制度的基本原则，有利于避免混凝土内部由于温度变化过快或温度过高产生细微缺陷。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.3硬化纤维混凝土性能检验7.3硬化纤维混凝土性能检验7.3.1硬化纤维混凝土性能检验应符合下列规定：1强度等级检验应符合现行国家标准《混凝土强度检验评定标准》GB/T50107的规定；弯拉强度检验应符合现行行业标准《公路水泥混凝土路面施工技术规范》JTGF30的规定；其他力学性能检验应符合有关标准和工程要求的规定。2耐久性能检验评定应符合现行行业标准《混凝土耐久性检验评定标准》JGJ/T193的规定。7.3.1本条规定了对硬化纤维混凝土性能进行检验的依据，具体内容可见条文中给出的相关标准。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【附录A混凝土用钢纤维性能检验方法A.1钢纤维抗拉强度附录A混凝土用钢纤维性能检验方法A.1钢纤维抗拉强度A.1本节对应正文3.1.3条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【附录A混凝土用钢纤维性能检验方法A.1钢纤维抗拉强度附录A混凝土用钢纤维性能检验方法A.1钢纤维抗拉强度A.1本节对应正文3.1.3条内容的试验方法。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.1.3当采用钢丝、钢板为原料制作钢纤维时，可用母材做抗拉强度试验，所取母材应为切断成型最后一道工序前的母材，每个验收批应随机抽取5个样品。拉伸试验应符合现行国家标准《金属材料室温拉伸试验方法》GB/T228的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【C.0.1本试验方法适用于掺加钢纤维或增韧合成纤维的混凝土的弯曲韧性和初裂强度的测定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4振动台：频率50Hz±2Hz，空载振幅0.5mm±0.02mm。5木槌：质量1kg。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.3自密实混凝土self-compactingconcrete具有高流动度、不离析以及高均匀性和稳定性，浇筑时依靠其自重流动无需振捣而达到密实的混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.2混凝土及钢筋3.2.1纤维石膏空心大板复合墙体的全部空腔内细石混凝土的浇筑应采取切实有效的密实成型措施，不得存在对混凝土强度有影响的缺陷，混凝土强度等级不应小于C20。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【5.2.4复合墙体的斜截面受剪承载力应根据下列情况进行计算：1墙板的截面应满足下列公式要求：2墙板在偏心受压时的斜截面受剪承载力和抗震验算应满足下列公式要求：3墙板在偏心受拉时的斜截面受剪承载力和抗震验算应满足下式要求：4考虑地震作用时，纤维石膏空心大板填充混凝土墙体承重房屋底部加强部位的截面组合剪力设计值，应按下列规定调整：5.2.4根据18个受压无筋墙板的抗剪试验，实验结果为：对于竖向配筋墙板，其抗剪强度有所提高但提高的幅度有限，偏于安全仍可按上式计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.1.5钢筋混凝土梁支承于墙板时，梁的支承长度不应小于120mm。梁支承处应设置芯柱，并设置不小于214插筋（图6.1.5）。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.7圈梁中设置上下层墙板的插筋，插筋直径不应小于14，每个孔一根，插筋锚入上下层墙板的净长度不应小于500mm，上端应至屋面。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.4.2节点空腔内敷设水平钢筋，均宜在墙板安装就位前进行，节点处板安装定位后再进行节点处钢筋连接绑扎。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.1.5各分项工程的检验批质量应按主控项目和一般项目验收，其验收可采用本规程附录A中的表格。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.2.2安装墙板所需的定位卡、连接件的位置、数量及连接方法应符合设计要求。检查数量：全数检查。检验方法：观察；尺量检查；检查隐蔽工程验收记录。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【8.3.2绑扎接头应牢固、可靠。检验数量：抽查有代表性自然间总数的10％，且不应少于三间。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1无筋砌体unreinforcedmasonry砌体构件中无配筋或仅有拉结短钢筋或钢筋网，且不作为受力筋考虑的，其配筋率不大于0.07％的砌体。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.2.2作用和作用效应M——弯矩设计值；Mlb、Mrb——梁左、右端弯矩设计值；N——轴向力设计值；V——剪力设计值；Vb——连梁剪力设计值；VGb——重力荷载代表值作用下按简支梁计算的连梁截面剪力设计值；Vw——考虑地震作用组合的抗震墙计算截面的剪力设计值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.1.3配筋砌块砌体抗震墙房屋，体型复杂、平立面不规则时宜设防震缝。防震缝宽度应根据烈度和房屋高度确定，当房屋高度不超过24m时，可采用100mm；当超过24m时，6度、7度、8度和9度相应每增加6m、5m、4m和3m，宜加宽20mm。5.1.3根据试验研究结果，由于配筋砌块砌体抗震墙存在水平灰缝和垂直灰缝，其结构变形能力要优于钢筋混凝土抗震墙，因此在规定防震缝的宽度时，相应的也要大于钢筋混凝土抗震墙结构建筑。当房屋高度不超过24m时，可采用100mm；当超过24m时，在100mm宽度的基础上，随着房屋高度增大按不同烈度相应加大防震缝宽度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.3.6墙面配筋砌体截面抗震受剪承载力，应按下式验算：式中：A——墙体面积(mm2)；μ0——墙体共同工作系数，取0.50；fm——砂浆抗压强度(MPa)；Am——砂浆层面积(mm2)；As——单根横向钢筋截面面积(mm2)，双面配筋时乘以2(竖向钢筋要求与横向钢筋同等配置)；μs——钢筋工作条件系数，取0.24；L——墙的实际长度(mm)；s——钢筋间距(mm)。5.3.6墙面配筋砌体指在砌体墙的单面或双面配置钢筋网片并涂抹或喷射水泥砂浆形成的组合墙体，可有效地提高墙体的抗震受剪承载力。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.3.6配筋砌块砌体抗震墙墙肢端部应设置边缘构件，并应符合下列规定：1构造边缘构件的配筋范围：无翼墙端部为3孔配筋，“L”形转角节点为3孔配筋，“T”形转角节点为4孔配筋，其最小配筋应满足表6.3.6的要求，边缘构件范围内应设置水平箍筋；表6.3.6配筋砌块砌体剪力墙边缘构件的配筋要求注：表中括号中数字为边缘构件采用混凝土边框柱时的配筋。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.5.7约束砌体房屋在各层门、窗过梁上方的水平灰缝内及窗台下第一和第二道水平灰缝内，宜设置通长焊接钢筋网片或2根直径6mm的钢筋。6.5.7由于混凝土砌块的线膨胀系数和收缩率较大，而门、窗洞口处温度频繁变化，在门、窗过梁上方及窗台下的墙体易产生竖向裂缝，为防止和减小这些部位的裂缝而提出本条要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.5.8约束砌体房屋两端和底层第一、第二开间的门窗洞口处，宜采取下列措施：1在门窗洞口两边墙体的水平灰缝中，设置长度不小于900mm、竖向间距为400mm的24焊接钢筋网片；2在顶层和底层宜设置通长钢筋混凝土窗台梁，窗台梁的高度宜为块高的模数，纵筋不小于410，箍筋宜为6@200，混凝土强度等级不低于C20；3在混凝土砌块砌体房屋门窗洞口两侧不少于一个孔洞中设置不小于112竖向钢筋，钢筋应在楼层圈梁或基础内锚固，并采用不低于Cb20混凝土灌实。6.5.8为防止和减小房屋两端和底层、顶层的端部第一、第二开间门、窗洞口的裂缝，本条根据相关标准的规定和大量工程经验提出的防裂措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.3砌体施工质量控制等级不应低于B级。7.1.3砌体工程施工砌筑大量由人工操作，砌体结构质量很大程度上取决于人的因素，施工现场质保体系、砂浆和混凝土的强度、砌筑工人技术等级对砌体结构质量影响直接表现在砌体的强度上。因此，约束砌体及配筋砌体施工质量控制的等级要求不低于B级。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2.1.5型钢混凝土框架柱steelreinforcedconcreteframecol-umns钢筋混凝土截面内配置型钢的框架柱。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.3混凝土3.3混凝土3.3.1型钢混凝土结构构件采用的混凝土强度等级不宜低于C30；有抗震设防要求时，剪力墙不宜超过C60；其他构件，设防烈度9度时不宜超过C60；8度时不宜超过C70。钢管中的混凝土强度等级，对Q235钢管，不宜低于C40；对Q345钢管，不宜低于C50；对Q390、Q420钢管，不应低于C50。组合楼板用的混凝土强度等级不应低于C20。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5.2.2型钢混凝土框架梁和转换梁的剪力设计值应按下列规定计算：四级抗震等级，取地震作用组合下的剪力设计值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.2.3配置十字形型钢的型钢混凝土偏心受压框架柱和转换柱(图6.2.3)，其正截面受压承载力计算中可折算计入腹板两侧的侧腹板面积，其等效腹板厚度t′w可按下式计算。式中：∑Aaw——两侧的侧腹板总面积；tw——腹板厚度。图6.2.3配置十字形型钢的型钢混凝土柱6.2.3配置十字形型钢的型钢混凝土框架柱和转换柱，其偏心受压承载力计算中，可考虑腹板两侧的侧腹板的承载力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.18考虑地震作用组合的剪跨比不大于2.0的偏心受压柱，其斜截面受剪承载力宜取下列公式计算的较小值。式中：b0——型钢截面外侧混凝土的宽度，取柱截面宽度与型钢翼缘宽度之差。6.2.18试验表明框架柱的破坏形态与剪跨比有关，当剪跨比为1.5～2.0时，将出现粘结破坏，粘结破坏时的承载力值与型钢翼缘宽度有关，为此规范规定剪跨比不大于2.0的框架柱，其偏心受压构件斜截面受剪承载力宜取两种剪切破坏状态下受剪承载力的较小值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.4.9非抗震设计时，型钢混凝土框架柱和转换柱应采用封闭箍筋，其箍筋直径不应小于8mm，箍筋间距不应大于250mm。6.4.9对型钢混凝土框架柱和转换柱非抗震设计时的箍筋构造作了规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.4柱脚设计及构造7.4柱脚设计及构造Ⅰ一般规定7.4.1矩形钢管混凝土柱可根据不同的受力特点采用埋入式柱脚或非埋入式柱脚，且应符合本规范第6.5.1条的规定。7.4.1为更有效地保证矩形钢管混凝土柱脚安全可靠的承受各种外力作用，对矩形钢管混凝土柱的柱脚规定了和型钢混凝土柱脚相同的适用条件。震害表明非埋入式柱脚抗震性能较差，因此规定仅可用于非地震作用的偏心受压柱。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.5.2在各种结构体系中，矩形钢管混凝土柱与框架梁或转换梁形成的框架梁柱节点，其框架梁或转换梁宜采用钢梁、型钢混凝土梁，也可采用钢筋混凝土梁。7.5.1、7.5.2矩形钢管混凝土梁柱节点，其框架梁宜采用钢梁或型钢混凝土梁，以保证其节点具有可靠的承载力和延性性能。节点的内力设计值调整与型钢混凝土柱的梁柱节点相同。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.5.10当设防烈度为8度、场地为Ⅲ、Ⅳ类或设防烈度为9度时，柱与钢梁的刚性连接宜采用能将梁塑性铰外移的连接方式。7.5.10当水平构件为钢梁时，纯钢结构中的做法可以用于矩形钢管混凝土结构中。常用的钢梁和柱刚性的连接形式有：全部焊接、栓焊混合连接和全部用高强度螺栓连接。全部焊接适合于工厂连接，不适用于工地连接，而全部用高强度螺栓连接费用太高，我国目前大多数采用栓焊混合的现场连接形式。对8度设防Ⅲ、Ⅳ类场地或9度设防时柱与钢梁的刚性连接，宜采用能将塑性铰外移的连接。具体措施可按现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.5.11当钢梁与柱为铰接连接时，钢梁翼缘与钢管可不焊接。腹板连接宜采用内隔板式连接形式。7.5.11高层钢结构中柱与梁的典型刚性连接，是梁腹板用高强度螺栓连接，梁翼缘用焊接。这种接头的施工顺序为，先拧紧腹板上的螺栓，再焊接梁翼缘板的焊缝(“先栓后焊”)。当钢梁与柱铰连接时，钢梁翼缘与柱翼缘或外隔板无须焊接。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【9.2.4特一、一、二、三级抗震等级的型钢混凝土剪力墙端部约束边缘构件的纵向钢筋截面面积分别不应小于本规范图9.2.3中阴影部分面积的1.4％、1.2％、1.0％、1.0％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2.6型钢混凝土剪力墙构造边缘构件的范围宜按图9.2.6阴影部分采用，其纵向钢筋、箍筋的设置应符合表9.2.6的规定。图9.2.6型钢混凝土剪力墙构造边缘构件表9.2.6型钢混凝土剪力墙构造边缘构件的最小配筋注：1Ac为构造边缘构件的截面面积，即图9.2.6剪力墙截面的阴影部分；2符号表示钢筋直径；3其他部位的转角处宜采用箍筋。9.2.6本条规定了型钢混凝土剪力墙构造边缘构件的范围以及底部加强部位和其他部位的纵向钢筋、箍筋的构造措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【11.2.4钢斜撑全长范围和横梁端1／5跨度范围的型钢翼缘部位应设置栓钉，其直径不宜小于16mm，间距不宜大于200mm。11.2.4为保证钢斜撑与钢筋混凝土之间有可靠的连接，规定了钢板上栓钉的设置构造措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【12.2.4钢梁与混凝土翼板交界面的纵向剪力应以弯矩绝对值最大点及支座为界限，划分若干剪跨区计算，各剪跨区纵向剪力应按下列公式计算(图12.2.4)：图12.2.4连续梁剪跨区划分12.2.4试验研究表明，采用栓钉等柔性抗剪连接件的组合梁具有很好的剪力重分布能力，因此没有必要按照剪力图布置连接件，可在每个剪跨区内按极限平衡的方法均匀布置，这样可给设计和施工带来很大方便。对于采用柔性抗剪连接件的组合梁，每个剪跨区段内的界面纵向剪力Vs可按简化塑性方法确定。为了便于设计，应以最大弯矩点和支座为界限划分区段，并在每个区段内均匀布置连接件，计算时应注意在各区段内混凝土翼板隔离体的平衡。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【12.2.4钢梁与混凝土翼板交界面的纵向剪力应以弯矩绝对值最大点及支座为界限，划分若干剪跨区计算，各剪跨区纵向剪力应按下列公式计算(图12.2.4)：图12.2.4连续梁剪跨区划分12.2.4试验研究表明，采用栓钉等柔性抗剪连接件的组合梁具有很好的剪力重分布能力，因此没有必要按照剪力图布置连接件，可在每个剪跨区内按极限平衡的方法均匀布置，这样可给设计和施工带来很大方便。对于采用柔性抗剪连接件的组合梁，每个剪跨区段内的界面纵向剪力Vs可按简化塑性方法确定。为了便于设计，应以最大弯矩点和支座为界限划分区段，并在每个区段内均匀布置连接件，计算时应注意在各区段内混凝土翼板隔离体的平衡。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【12.4.6槽钢连接件宜采用Q235钢，截面不宜大于[12.6。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【13.2.2组合楼板截面在负弯矩作用下，可不考虑压型钢板受压，将组合楼板截面简化成等效T形截面，其正截面承载力应符合下列公式的规定(图13.2.2)：图13.2.2简化的T形截面式中：M——计算宽度内组合楼板的负弯矩设计值；h′0——负弯矩区截面有效高度；bmin——计算宽度内组合楼板换算腹板宽度；b——组合楼板计算宽度；cs——压型钢板板肋中心线间距；bb——压型钢板单个波槽的最小宽度。13.2.2将单位宽度的组合楼板简化为倒T形截面计算。压型钢板肋槽多为梯形截面，简化公式(13.2.2-3)偏于安全地取了梯形截面小边尺寸。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【13.3.4组合楼盖应进行舒适度验算，舒适度验算可采用动力时程分析方法，也可采用本规范附录B的方法；对高层建筑也可按现行行业标准《高层建筑混凝土结构技术规程》JGJ3的方法验算。13.3.4对组合楼盖峰值加速度和自振频率的验算，是保证组合楼盖使用阶段的舒适度的验算。试验和理论分析表明楼盖舒适度不仅仅取决于楼板的自振频率，还与组合楼盖的峰值加速度有关。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【13.4构造措施13.4构造措施13.4.1组合楼板正截面承载力不足时，可在板底沿顺肋方向配置纵向抗拉钢筋，钢筋保护层净厚度不应小于15mm，板底纵向钢筋与上部纵向钢筋间应设置拉筋。13.4.1考虑到压型钢板具有防腐性能，保护层厚度可以适当减少，但其净厚度不应小于15mm，以保证钢筋与混凝土的粘结。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【13.4.2组合楼板在有较大集中(线)荷载作用部位应设置横向钢筋，其截面面积不应小于压型钢板肋以上混凝土截面面积的0.2％，延伸宽度不应小于集中(线)荷载分布的有效宽度。钢筋间距不宜大于150mm，直径不宜小于6mm。13.4.2配置横向钢筋可起到分散板面荷载，扩大集中荷载或线荷载的分布范围，改善组合楼板的工作性能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【13.5.4压型钢板施工阶段应按荷载的标准组合计算挠度，并应按现行国家标准《冷弯薄壁型钢结构技术规范》GB50018计算得到的有效截面惯性矩Iae计算，挠度不应大于板支撑跨度l的1／180，且不应大于20mm。13.5.3、13.5.4施工阶段验算应包括承载力验算和变形验算。承载力验算时重要性系数可取0.9，挠度验算时应按荷载标准组合计算，且挠度应满足施工阶段的限值要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2过渡层柱的截面刚度应为下部型钢混凝土柱截面刚度(EI)SRC与上部钢柱截面刚度(EI)S的过渡值，宜取0.6[(EI)SRC＋(EI)S]；其截面配筋应符合型钢混凝土柱承载力计算和构造规定；过渡层柱中型钢应按本规范第14.1.1条规定设置栓钉。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【14.4梁与梁连接构造14.4梁与梁连接构造14.4.1当框架柱一侧为型钢混凝土梁，另一侧为钢筋混凝土梁时，型钢混凝土梁中的型钢，宜延伸至钢筋混凝土梁1／4跨度处，且在伸长段型钢上、下翼缘设置栓钉。栓钉直径不宜小于19mm，间距不宜大于200mm，且在梁端至伸长段外2倍梁高范围内，箍筋应加密(图14.4.1)。图14.4.1框架柱一侧为型钢混凝土梁，另一侧为钢筋混凝土梁的连接1-型钢混凝土梁；2-钢筋混凝土梁14.4.1梁与梁的连接，当两侧均是型钢混凝土梁时，则梁内型钢的连接，应符合钢结构规定；当一侧为型钢混凝土梁，另一侧为钢筋混凝土梁时，为保证型钢的锚固和传递，应有相应的措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【14.6斜撑与梁、柱连接构造14.6斜撑与梁、柱连接构造14.6.1斜撑宜采用H型钢、钢管等钢斜撑，也可采用型钢混凝土斜撑或钢管混凝土斜撑，其截面形式宜与梁柱节点以及框架梁截面形式相适应。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【A.5.2已有试验结果的应用应符合下列规定：1对以往的试验数据，若是按本试验方法得到的数据，且符合本规范第A.2.3条关于试验数据的规定，其m、k系数可用于该工程。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【A.5.3试验中无剪力件试件的试验结果所得到的m、k系数可用于有剪力件的组合楼板设计；当设计中采用有剪力件试件的试验结果所得到的m、k系数时，剪力件的形式应与试验试件相同且数量不得少于试件所采用的剪力件数量。A.5.3无剪力件的试验结果所得到的m、k系数，如果用于有剪力件的工程是偏于保守的，因此可用在有剪力件的组合楼板设计；有剪力件的试验结果所得到的m、k系数，由于剪力件的影响包含在m、k系数中，因此规定组合楼板设计中采用的剪力件应与试验采用的剪力件完全相同。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.1.2组合结构用钢筋应符合下列规定：1钢筋应具有抗拉强度、屈服强度的合格保证；2纵向受力钢筋及其雏筋应具有延性和可焊性的合格保证。3.1.2本条规定了组合结构中采用的常规钢筋的要求。1钢筋除应具有屈服强度外，由于结构抗倒塌设计的需求，还应具有抗拉强度，即钢筋拉断前相应于最大拉力下的强度。2组合结构用钢筋由于要和钢构件连接，因此对延性（最大拉力下总伸长率）和可焊性有要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.3钢－混凝土组合楼板5.3.1钢－混凝土组合楼板，应进行纵向剪切粘结承载力验算。5.3.1考虑组合作用的组合楼板必须保证压型钢板和混凝土楼板共同工作，故应对界面纵向剪切粘结承载力进行验算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.9复合材料组合构件5.9.1复合材料组合构件应根据承载能力极限状态和正常使用极限状态的要求进行设计和验算，并应具有达到承载力极限状态的变形能力。5.9.1复合材料组合结构通常承载能力高，具有较大的弹性变形能力，设计中既有可能出现承载能力极限状态控制，也可能出现正常使用极限状态控制，还会出现变形过大而丧失功能的极限状态，在设计中应采用承载力和变形双控的设计方法。与传统钢筋混凝土及钢结构不同，复合材料结构弹性变形能力强但塑性变形能力弱，传统的基于塑性变形的延性设计不完全适用，应考察结构的总变形能力。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.9.3长期荷载作用下，复合材料组合构件中的等效应力与其材料强度标准值之比应符合下列规定：1碳纤维复合材料不应大于0.7;2芳纶复合材料不应大于0.3;3玻璃纤维复合材料不应大于0.3。5.9.3复合材料构件的有效应力比为构件的设计应力与设计强度的比值，因复合材料构件在长期荷载作用下会产生徐变，当拉应力水平较高时会出现徐变断裂。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.1.4钢筋安装铺设过程中，严禁损伤钢构件、连接件和栓钉。6.1.4组合结构中钢筋经常要穿过钢构件或者与钢构件焊接，如果损伤到钢构件、连接件和栓钉，会削弱组合作用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.10整体组拼施工技术constructiontechnologyforinte-gratedformwork由各种配件将同层的墙、柱、梁、板等构件的模板及支撑系统连成整体，进行整层浇筑混凝土的模板技术。2.1.10墙、柱、梁、楼板等构件的模板按照规定的施工顺序组拼起来，形成整体，再进行整层混凝土浇筑。在混凝土浇筑过程中，模板整体承受混凝土的自重与侧压力、施工荷载、风荷载等。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.2.4计算系数及其他βz——高度z处风振系数；μz——风压高度变化系数；μs——风荷载体型系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.1.7对拉螺栓应采用粗牙螺纹，其规格和轴向受拉承载力设计值可按表3.1.7采用。表3.1.7对拉螺栓规格及轴向受拉承载力设计值(Nbt)3.1.7表中对拉螺栓受拉承载力按Q235钢材，并乘以0.8的折减系数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.3.3模板出厂前，生产厂家应按本规程附录C规定进行检验。3.3.3为确保模板的制作质量满足使用单位的需求，同时减少不必要的浪费，应加强产品的质量管理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.3.3模板出厂前，生产厂家应按本规程附录C规定进行检验。3.3.3为确保模板的制作质量满足使用单位的需求，同时减少不必要的浪费，应加强产品的质量管理。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.1.4模板进场时应按下列规定进行模板、支撑的材料验收：1应检查铝合金模板出厂合格证；2应按模板及配件规格、品种与数量明细表、支撑系统明细表核对进场产品的数量；3模板使用前应进行外观质量检查，模板表面应平整，无油污、破损和变形，焊缝应无明显缺陷。5.1.4由于铝合金模板是根据钢筋混凝土结构施工的要求进行专项设计、生产，现场施工时应严格按照模板设计文件进行安装，因此在模板工程安装前必须熟悉模板设计文件，核对模板、配件、支撑系统的规格、品种和数量等。由于铝合金模板可供多次周转，因此在模板安装前对外观观感进行检查是非常重要的，不符合要求的应当及时维修，存在变形或明显缺陷的必须给予替换。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.4墙柱模板不宜在竖向拼接，当配板确需拼接时，不宜超过一次，且应在拼接缝附近设置横向背楞。5.3.4墙柱模板在施工过程中所受侧向压力非常大，为保证模板整体受力可靠、混凝土成型质量符合要求，一般不宜在竖向拼接。当配板确实需要拼接时，则应采取可靠的加固措施，一般需在拼缝一侧300mm内加设一道横向背楞，或者在垂直拼缝方向设置一定数量的竖向背楞，如图22所示。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.4.3模板拆除时，应符合下列规定：1模板应根据专项施工方案规定的墙、梁、楼板拆模时间依次及时拆除；2模板拆除时应先拆除侧面模板，再拆除承重模板；3支承件和连接件应逐件拆卸，模板应逐块拆卸传递，拆除时不得损伤模板和混凝土；4拆下的模板应及时进行清理，清理后的模板和配件应分类堆放整齐，不得倚靠模板或支撑构件堆放。5.4.3本条对现场拆除模板时所作的各项规定，对于保证新浇筑混凝土表面质量，保护与方便模板和配件的周转使用有重要指导作用。在达到拆模条件后不及时拆除模板，易造成模板难以拆除、模板面的混凝土浆难以清理，会延长施工进度、影响下一层混凝土面的成型质量。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.0.5应按本规程5.3节对销钉、背楞、对拉螺栓、定位撑条、承接模板和斜撑的预埋螺栓等的数量、位置进行检查。检查数量：全数检查。检验方法：对照模板设计文件检查。6.0.5销钉、背楞和对拉螺栓的检查包括间距、数量、是否按要求锁紧；定位撑条的检查包括数量、设置的位置是否正确、是否顶紧到位；斜撑的检查包括数量是否符合要求、预埋螺栓是否扭紧等。这些项目的检查不需使用仪器辅助，需全数检查。Ⅱ一般项目6.0.6模板安装应符合下列规定：1模板的接缝应平整、严密，不应漏浆；2模板与混凝土的接触面应清理干净并涂刷脱模剂；3浇筑混凝土前，模板内的杂物应清理干净。检查数量：全数检查。检验方法：观察。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.6间歇期intervalperiod组合锤法地基处理施工过程中，相邻两遍夯击之间或施工完成至验收检验的中间间隔时间。2.1.6两遍夯击之间应有一定的时间间隔，以利于土中超静孔隙水压力的消散。间歇时间一般取决于超静孔隙水压力的消散时间。由于土中超静孔隙水压力的消散速率与土的类别，夯点间距、夯击状况等因素有关。如果有条件在试夯时埋设孔隙水压力传感器，通过试夯确定超静孔隙水压力的消散时间，以决定两遍夯击之间和施工完成至验收检验之间的间歇期。当缺少实测资料时，也可根据地基土的渗透性相关规定结合工程施工经验采用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.6间歇期intervalperiod组合锤法地基处理施工过程中，相邻两遍夯击之间或施工完成至验收检验的中间间隔时间。2.1.6两遍夯击之间应有一定的时间间隔，以利于土中超静孔隙水压力的消散。间歇时间一般取决于超静孔隙水压力的消散时间。由于土中超静孔隙水压力的消散速率与土的类别，夯点间距、夯击状况等因素有关。如果有条件在试夯时埋设孔隙水压力传感器，通过试夯确定超静孔隙水压力的消散时间，以决定两遍夯击之间和施工完成至验收检验之间的间歇期。当缺少实测资料时，也可根据地基土的渗透性相关规定结合工程施工经验采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.0.8对于现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007规定需要进行地基变形计算的建（构）筑物，经地基处理后，应在施工及使用期间进行沉降观测，直至沉降达到稳定为止，并应按本规程附录B的规定提供组合锤法地基处理工程的沉降观测记录。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.0.8对于现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007规定需要进行地基变形计算的建（构）筑物，经地基处理后，应在施工及使用期间进行沉降观测，直至沉降达到稳定为止，并应按本规程附录B的规定提供组合锤法地基处理工程的沉降观测记录。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5施工5施工5.0.1施工场地土的承载力应满足设备行走和施工操作要求，当其承载力特征值小于60kPa或不符合设备行走和施工操作要求时，可在表层铺填0.5m～2.0m厚的松散性材料，使地表形成硬层。5.0.1组合锤法复合地基施工时，一般采用的吊机为10t～15t，夯锤为9t～15t，对于地表土软弱的施工场地，当地表土承载力特征值小于60kPa时，宜在表层铺填一定厚度的松散的干硬性材料，使地表形成硬层，以保证设备行走和施工。当吊机和夯锤重量超过上述情况时，地表土承载力特征值应相应提高，并以满足设备行走和施工为准。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5.0.3组合锤挤密法施工应按下列工序进行：1第一道工序采用柱锤挤密，第一次施打夯坑深度不宜大于5.0m，第二次施打夯坑深度不宜大于3.0m；2第二道工序采用中锤挤密，夯坑深度不宜大于1.5m；3第三道工序采用扁锤挤密夯实，夯坑深度不宜大于0.5m；4最后进行全场地满夯，第一次采用夯击能1000kN·m～2000kN·m连续夯击二击；第二次采用夯击能500kN·m～900kN·m夯击一击，夯印搭接大于1/3扁锤底面直径。5.0.3本条文是对组合锤挤密法施工工序作出的原则性规定。具体的施工参数应按现场试验性施工确定的参数执行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【1.0.2本规程适用于房屋建筑与市政设施中混凝土梁板结构采用组装式桁架模板支撑的设计、施工与安全。1.0.2本条明确本规程主要适用于房屋建筑与市政设施中混凝土梁板结构采用组装式桁架模板支撑的设计、施工与安全。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.1.5竖向桁架混合支撑verticaltrusshybridsupport由竖向桁架及其上部承插连接的扣件式钢管架体组合而成的竖向支架。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.0.2水平桁架中所使用的螺栓应符合现行国家标准《六角头螺栓》GB/T5782的规定，其机械性能应符合现行国家标准《紧固件机械性能螺栓、螺钉和螺柱》GB/T3098.1的规定，螺栓的等级不应低于5.6级，其规格应采用M12。3.0.2本规程水平桁架各组装节点连接均采用于普通螺栓连接，在螺栓孔距满足构造要求的情况下，为保证连接螺栓的承载能力采用M12型5.6级及以上等级普通螺栓，具有一定安全储备。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4荷载4.1荷载分类4荷载4.1荷载分类4.1.1作用于组装式桁架模板支撑的荷载可分为永久荷载与可变荷载。4.1.1依据现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的规定，本规程将作用在组装式桁架模板支撑的荷载划分为永久荷载和可变荷载两大类。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.3.5组装式桁架模板支撑的荷载标准组合的效应设计值，应按下式计算：注：组合中的设计值仅适用于荷载与荷载效应为线性的情况。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.1.10组装式桁架模板支撑中模板系统的设计计算应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.3.11当组装式桁架模板支撑搭设在建筑结构上时，应按国家现行相关标准的规定对建筑结构承载能力进行验算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.1.2竖向桁架混合支撑的地基与基础应符合下列规定：1搭设场地应坚实、平整，并应有排水措施；2竖向桁架立杆底部宜设置托座或垫板；3对冻胀性土层、湿陷性黄土、膨胀土、软土应有相应的处理措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3当落地立杆高度大于3.6m时，立杆纵向应按现行行业标准《建筑施工扣件式钢管脚手架安全技术规范》JGJ130的有关规定设置剪刀撑。6.2.4水平桁架端杆外端，一般情况下支撑在竖向桁架混合支撑顶部立杆的顶部托撑上，当顶部托撑形心距水平桁架端部节点大于150mm时，端杆弯矩过大而造成承载力不足。为此，在水平桁架端部节点增设落地立杆，其上设置连接托撑与端部节点连接，改变端杆受力状态，使整体水平桁架提高承载力。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7安装与拆除7.1施工准备7安装与拆除7.1施工准备7.1.1组装式桁架模板支撑专项施工方案内容应包括编制依据、工程概况、搭设方案设计、施工工艺、施工计划、施工安全保证措施、应急预案、计算书及相关图纸等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.2组装式桁架模板支撑的底座或垫板应准确放置在定位线上，并应标高一致。7.2.2本条规定是为了保证组装式桁架模板支撑搭设时位置的准确性，并便于组装式桁架模板支撑搭设完成后顶部标高的校对。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.2.6扣件式钢管支撑按专项方案要求搭设完毕后，安装顶部托撑并调整至设计标高。7.2.6本条规定了顶部托撑的施工条件及标高控制。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.2对多层支撑结构，当楼层结构不能满足承载要求时，严禁拆除下层支撑。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.7组装式桁架模板支撑拆除的构件应采用机械或人工运至地面，严禁抛投。7.3.7组装式桁架模板支撑的构配件以杆件为主，如从高处抛至地面，极易产生变形而影响周转使用或造成报废。本条的规定，是对组装式桁架模板支撑构配件的一种保护措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.3.2组装式桁架模板支撑在使用过程中，项目检查应符合下列规定：1竖向桁架底部应无悬空，基础应无不均匀沉降；2各类杆件连接应无松动现象；3施工应无超载；4安全防护设施应齐全完整。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.3当组装式桁架模板支撑遇到下列情况之一时，应进行检查，确认安全后方可继续使用：1遇六级及以上强风、大雨、大雪后；2冻结的地基解冻后；3停用超过一个月；4架体部分拆除；5其他特殊情况。8.3.1～8.3.3使用过程中检查是组装式桁架模板支撑与模板工程管理的重要内容，特别是遇有本规程第8.3.3条所列情况时，对支撑及架体应进行必要的检查。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.4.3进行组装式模板支撑的施工验收应保留记录。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.0.2安拆组装式桁架模板支撑时，操作人员应按规定佩戴安全防护用品、穿防滑鞋。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.4水平桁架单杆几何尺寸及杆件规格应符合表A.0.4的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【A.0.7Ⅲ型竖向桁架单元几何尺寸及杆件规格应符合表A.0.7的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.15交叉支撑的几何尺寸及杆件规格应符合表A.0.15的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【D.0.6水平桁架上弦杆在单位均布荷载作用下，上弦各杆件产生的弯矩应按D.0.6规定取值。D.0.4～D.0.6为便于施工技术人员使用，避免重复性建模分析，本规程提供了各组装基本跨度下，在不同水平桁架支撑点位置时，单位力作用内力图表的计算方法，以附录形式分别绘制水平桁架在单位力作用下的轴力、剪力、弯矩图。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【H.0.2竖向桁架混合支撑无交叉支撑立杆计算长度系数应按表H.0.2取值。H.0.1、H.0.2竖向桁架混合支撑立杆计算长度系数是在试验基础上，综合分析试验数据确定。对已有试验数据的按试验数据计算，对无试验数据的根据试验结果获得边界条件，通过数值分析综合确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.5不圆度和壁厚不均根据需方要求，经供需双方协商，并在合同中注明，钢管的不圆度和壁厚不均应分别不超过公称外径公差和公称壁厚公差的80％。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.1.3合金结构钢的牌号和化学成分（熔炼分析）应符合GB/T3077的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.8镀锌层根据需方要求，经供需双方协商，并在合同中注明，钢管可镀锌交货。当钢管镀锌交货时，镀锌层的相关要求应符合附录A的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【A.3镀锌钢管的理论重量常用规格壁厚的钢管镀锌后单位长度理论重量按式(A.1)计算。其他壁厚规格的钢管镀锌后单位长度理论重量由供需双方协商确定并在合同中注明。式中：W＇——钢管镀锌后的单位长度理论重量，单位为千克每米(kg/m)；W——钢管镀锌前的单位长度理论重量，单位为千克每米(kg/m)；c——镀锌层的重量系数，见表A.1、表A.2。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【A.5.3.4试样锌层剥离后，应在试样端部两个互相垂直的方向上分别测量外径和内径，分别取其平均值作为实际外径和内径，修约到最邻近的0.01mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【A.7.3试验容器A.7.3.1试验容器应选择相对硫酸铜呈惰性的材料。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【A.7.3.2容器的内部尺寸应使试样浸入溶液后与容器的任何一壁至少保持25mm的间隙。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.1.3.2将试件放在支座上，试件最大强度降等缺陷应尽量放置在加载点之间，弯曲受拉面随机选择。弯曲时，钝棱、大面积腐朽等缺陷不应放置在加载位置，避免由于大面积缺失或局部丧失承载能力而出现测量误差。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.2.3.2将试件放在2个拉伸夹具之间并使两者轴线对中。夹具通过螺栓或者是楔形钳夹来夹紧试件。如采用后者应当施加很小的预应力，以确保每个钳夹移动相等的量，保持试件和钳夹沿轴向对齐。如果采用螺栓或者是楔形钳夹，则需要稳定而有力的夹紧钳夹，防止滑移。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.3顺纹抗压强度6.3顺纹抗压强度6.3.1试验设备6.3.1.1加载装置：具有各向自由转动的作用，荷载均匀地分布在轴心上，并可控制加载速度和满足加载精度要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.3.1.3侧向支撑：当试件的b/d＞3时，利用侧向支撑防止试件在测试过程中产生扭曲，而侧向支撑在试件的宽侧面的压力应对称，同时不妨碍试件长度方向的压缩变形和加载。侧向支撑可是连续的，也可是间断的，但应对称布置的，非连续测向支撑之间的间距应当小于横截面的回转半径的17倍。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.3.3.3对短柱顺纹抗压强度试验，将2块短试件加载至到破坏，选取其中的较小荷载为该锯材的最大荷载。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4.2.6构筑物内的水压力应按设计水位的静水压力计算，对给水处理构筑物，水的重度标准值，可取10kN/m3采用；对污水处理构筑物，水的重度标准值，可取10～10.8kN/m3采用。注：机械表面曝气池内的设计水位，应计入水面波动的影响。4.2.6本条系关于池内水压力的计算规定。只是明确了表面曝气池内的盛水压力，应考虑水面波动影响，实际上可按池壁齐顶水压计算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3.3地表水或地下水对构筑物的作用标准值应按下列规定采用：1构筑物侧壁上的水压力，应按静水压力计算；2水压力标准值的相应设计水位，应根据勘察部门和水文部门提供的数据采用：可能出现的最高和最低水位，对地表水位宜按1%频率统计分析确定；对地下水位应综合考虑近期内变化及构筑物设计基准期内可能的发展趋势确定。3水压力标准值的相应设计水位，应根据对结构的作用效应确定取最低水位或最高水位。当取最高水位时，相应的准永久值系数对地表水可取常年洪水位与最高水位的比值，对地下水可取平均水位与最高水位的比值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.1.7结构构件按正常使用极限状态验算时，结构上的各项作用均应采用作用代表值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.2变形缝和施工缝6.2变形缝和施工缝6.2.1大型矩形构筑物的长度、宽度较大时，应设置适应温度变化作用的伸缩缝。伸缩缝的间距可按表6.2.1的规定采用。6.2.1关于大型矩形构筑物的伸缩缝间距要求，原规范GBJ69-84的规定在实践中是可行的，为此在修订时仍予引用。考虑到近年来混凝土中的掺合料发展较快，有一些微膨胀型掺合料对减少混凝土的温、湿度收缩可望收到成效，因此在条文中加注了如果有这方面的使用经验，可以适当扩大伸缩缝的间距。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.3.3钢筋混凝土墙（壁）的拐角处的钢筋，应有足够的长度锚入相邻的墙（壁）内；锚固长度应自墙（壁）的内侧表面起算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.3.4缓粘结预应力钢绞线-锚具组装件的锚具效率系数可按下式计算：式中：Fapu——单根预应力筋-锚具组装件的实测极限拉力（N）；Fpm——实测单根预应力筋破断荷载平均值（N）。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.4.3缓粘结预应力混凝土框架梁端纵向受拉钢筋按非预应力钢筋抗拉强度设计值换算的配筋率不应大于2.5％，且考虑受压钢筋的截面混凝土受压区高度应符合下列公式规定：一级抗震等级：二级、三级抗震等级：5.4.3混凝土框架梁在抗震作用下的破坏形式应控制为延性破坏，延性破坏可以通过混凝土受压区高度来控制，因此，缓粘结预应力混凝土框架梁也按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的规定给出了受压区高度限制。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2无柱帽平板应在柱上板带中设置构造暗梁，暗梁宽度可取柱宽及两侧各1.5倍板厚之和，暗梁支座上部预应力筋及普通钢筋截面面积不宜小于柱上板带相应配筋的50％，并应全跨贯通，暗梁下部普通钢筋应不小于上部普通钢筋的50％。暗梁箍筋直径不应小于8mm，间距不宜大于3/4板厚，肢距不宜大于2倍板厚；支座处暗梁箍筋加密区长度不应小于3倍板厚，箍筋间距不宜大于100mm，肢距不宜大于250mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.1.4在缓粘结预应力钢绞线下料时，应对同批缓粘结预应力钢绞线留样观察，观察同条件下其固化情况。如果预应力专项验收时缓粘结剂还没达到固化时间，可根据环境温度和固化程度推断是否满足设计要求，固化期不宜超过2年。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【3缓粘结预应力筋的水平位置应保持顺直，板内缓粘结预应力筋绕过洞口铺放时，应符合本规程第6.4.5条的规定。4安装板内双向缓粘结预应力筋时，应根据纵横筋交叉点的标高先铺放标高较低方向的缓粘结预应力筋。5各种管线的敷设不应将缓粘结预应力筋的竖向位置抬高或压低。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7当采用多根缓粘结预应力筋平行带状布束时，应采取可靠的支撑固定措施，保证同束中各根缓粘结预应力筋具有相同的矢高；带状束在锚固端应平顺张开，缓粘结预应力筋水平偏移应满足本规程第6.4.5条的规定。8缓粘结预应力筋采取竖向、环向或螺旋形铺放时，应有定位支架或其他构造措施控制位置。9斜向或竖向布置的缓粘结预应力筋，应对缓粘结预应力筋的下端进行严密封堵，防止缓粘结剂流淌。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2锚具应按设计要求采用，并应按现行国家标准《预应力筋用锚具、夹具和连接器》GB/T14370的有关规定进行检验，其性能应符合本规程第3.3节规定。对于用量较少的一般工程，当供货方提供有效的试验报告时，可不做静载锚固性能试验。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7.4.10张拉的一般项目验收：锚固阶段张拉端预应力筋的内缩值应按本规程第7.3.14条规定进行检查，每工作班抽查预应力筋总数的3％，且不少于3束，用钢尺检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.0.3耐热度heat-resistancetemperature耐热混凝土满足规定要求的最高使用温度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.0.3根据胶凝材料养护条件的不同，按下列分类：3.0.3.1水硬性耐热混凝土1普通硅酸盐水泥耐热混凝土，以普通硅酸盐水泥作为胶凝材料。2矿渣硅酸盐水泥耐热混凝土，以矿渣硅酸盐水泥作为胶凝材料。3铝酸盐水泥耐热混凝土，以铝酸盐水泥（高铝水泥）为胶凝材料。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【6.2拌制6.2拌制6.2.1耐热混凝土的拌制应使用强制搅拌机。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.2.4系数ki——变截面直线受弯构件设计强度相互作用调整系数；γ0——结构构件重要性系数；φ——轴心受压构件的稳定系数；φl——受弯构件的侧向稳定系数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.2.2结构用胶粘剂应根据胶合木结构的使用环境(包括气候、含水率、温度)、木材种类、防水和防腐要求以及生产制造方法等条件选择使用。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.5建筑物中胶合木结构主要构件的安全等级，应与整个结构的安全等级相同。对其中部分次要构件的安全等级，可根据其重要程度适当调整，但不得低于三级。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.5轴心受压构件的长细比l0/b不得超过50。施工期间，长细比允许不超过75。在计算构件的长细比时，长细比应取l01/h与l02/b两个中的较大值(图5.4.5)。图5.4.5受压构件示意5.4.5对轴心受压构件长细比的规定参考了NDS2005的有关规定。该规定最早始于1944年，由长期实践经验得到。采用这个限定条件，可以防止在柱的设计时，由于荷载的轻微偏心或截面特性不均匀而引起的屈曲。木柱的长细比不超过50的限定条件，相当于钢结构长细比不超过200的限定条件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.3构件连接设计时，应避免因不同紧固件之间的偏心作用产生横纹受拉。同一连接中，不宜采用不同种类的紧固件。6.1.3同一连接中，考虑到各种紧固件之间不能协调工作，相互之间会出现横纹受拉的情况，因此，不宜采用不同种类的紧固件。当设计已采用螺栓连接时，同一处连接中将不得再采用六角头木螺钉进行连接。当连接中采用两种或两种以上的不同紧固件时，连接的设计承载力应通过试验或其他分析方法确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3当连接的侧构件采用钢板时，剪板连接的顺纹荷载作用下的设计承载力应乘以本规范第6.3.4条规定的金属侧板调整系数ks。4当采用螺栓、销或六角头木螺钉作为紧固件，并符合以下条件时，设计承载力不考虑含水率调整系数：1)仅有1个紧固件；2)两个或两个以上的紧固件沿顺纹方向排成一行；3)两行或两行以上的紧固件，每行紧固件分别用单独的连接板连接。5当直径小于25mm的螺栓、销、六角头木螺钉排成一行或剪板排成一行时，各单根紧固件的承载力设计值应乘以按本规范附录F确定的紧固件组合作用系数kg。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.3.6当剪板位于构件端部的垂直面或对称于构件轴线的斜切面上时，剪板受剪承载力设计值应按下列规定确定：1当构件端部截面为垂直面(α＝90°)，垂直面上的荷载沿任意方向作用时(图6.3.6-1)，承载力设计值应按下式计算：式中：Q90——剪板在端部垂直面上沿任意方向的受剪承载力设计值；Q——剪板在构件侧面上横纹受剪承载力设计值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2剪板布置的端距应符合表6.3.7-2的规定。表6.3.7-2剪板的最小端距(mm)注：10°～90°之间的端距可采用直线插值法确定；2承载力折减值为63％～100％之间时，可按直线插值法确定最小端距。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【9.1.2当胶合木构件需作防护处理时，构件防护处理应在胶合木加工厂完成，并应有防护处理合格检验报告。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.4.6层板胶合时应确保夹具在胶层上均匀加压，所施加的压力应符合胶粘剂使用说明书的规定。对于厚度不大于35mm的层板。胶合时施加压力应不小于0.6N／mm2；对于弯曲的构件和厚度大于35mm的层板，胶合时应施加更大的压力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【10.3检查和维护10.3检查和维护10.3.1对于暴露在室外、或者经常位于在潮湿环境中的胶合木构件，必须进行定期检查和维护。当发现胶合木构件有腐蚀和虫害的迹象时，应根据腐蚀的程度、虫害的性质和损坏程度制定处理方案，及时对构件进行补强加固或更换。10.3.1对于暴露在室外、或者经常位于在潮湿环境中的胶合木结构构件，虽然进行了防腐处理，但是还是容易产生腐蚀和虫害的迹象，必须进行定期检查和维护，以免对结构安全构成危害。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录A胶粘剂性能要求和测试方法A.1剪切试验附录A胶粘剂性能要求和测试方法A.1剪切试验A.1.1当进行胶缝剪切试验时，胶合试件应采用密度为(700±50)kg／m3，含水率为(12±1)％，未经处理的直纹理榉木(FagussylvaticaL.)木材，试件胶缝厚度应根据胶粘剂种类分别采用为0.1mm、0.5mm和1.0mm，胶合试件胶缝的最小平均剪切强度值应符合表A.1.1的规定。表A.1.1胶缝的最小平均剪切强度(N／mm2)注：试件处理方法应符合本规范第A.1.4条的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【A.1.7胶缝剪切试验测试程序应按以下方法进行：1将试件对称地插入试验机的夹具，夹具之间的距离调节在50mm到90mm范围内。夹紧试件，使试件长轴方向平行于加载方向。施加拉力，直到试件破坏。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【A.2.11计算每个试件的脱胶率，并以百分比表达，结果应精确到0.1％。剥离率应按下式计算：D＝(l1/l2)×100％(A.2.11)式中：D——剥离百分比；l1——两个端面上总剥离长度(mm)；l2——两个端面上胶缝总长度(mm)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【A.4.4垂直拉伸试验应按以下规定制作胶合组件(图A.4.4)：图A.4.4横向拉伸强度试件和装置1将层板锯切成截面为矩形的等长的两段，尺寸为30mm×60mm×800mm，轻微刨光每个胶合面后，应在8h内进行胶合。2仔细清除污垢，不得触摸或弄脏加工好的表面。除胶粘剂制造商要求的含水率外，胶合前应将木材放入标准气候条件中进行平衡处理，使含水率达到(12±1)％；3涂胶前混合胶粘剂和固化剂，胶缝为0.5mm厚，可使用0.5mm垫片获得。当胶粘剂主剂和固化剂分别单独施加时，胶缝为0.1mm厚，可使用0.1mm垫片获得。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.4膨胀土地区建筑工程勘察、设计、施工和维护管理，除应符合本规范外，尚应符合有关现行国家标准的规定。1.0.4本规范各章节的技术要求和措施是针对膨胀土地基的特性制定的，按照工程建设程序，在岩土工程勘察、荷载效应和地震设防以及结构设计等方面还应符合有关现行国家标准的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.1.6膨胀变形量valueofswellingdeformation在一定压力下膨胀土吸水膨胀稳定后的变形量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.7线缩率linearshrinkageratio天然湿度下的环刀土样烘干或风干后，其高度减少值与原高度之比的百分率。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.12大气影响深度climateinfluencedlayer在自然气候影响下，由降水、蒸发和温度等因素引起地基土胀缩变形的有效深度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.2.1作用和作用效应Pe——土的膨胀力；pk——相应于荷载效应标准组合时，基础底面处的平均压力值；pkmax——应于荷载效应标准组合时，基础底面边缘的最大压力值；Qk——对应于荷载效应标准组合，最不利工况下作用于桩顶的竖向力；sc——地基分级变形量；se——地基土的膨胀变形量；ses——地基土的胀缩变形量；ss——地基土的收缩变形量；νe——在大气影响急剧层内桩侧土的最大胀拔力标准值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2当偏心荷载作用时，基础底面压力除应符合式(5.2.5-1)要求外，尚应符合下式要求：pkmax≤1.2fa(5.2.5-2)式中：pkmax——相应于荷载效应标准组合时，基础底面边缘的最大压力值(kPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.4.3挡土墙设计应符合下列构造要求（图5.4.3）：图5.4.3挡土墙构造示意1—滤水层；2—泄水孔；3—垫层；4—防渗排水沟；5—封闭地面；6—隔水层；7—开挖面；8—非膨胀土1墙背碎石或砂卵石滤水层的宽度不应小于500mm。滤水层以外宜选用非膨胀性土回填，并应分层压实；2墙顶和墙脚地面应设封闭面层，宽度不宜小于2m；3挡土墙每隔6m～10m和转角部位应设变形缝；4挡土墙墙身应设泄水孔，间距不应大于3m，坡度不应小于5％，墙背泄水孔口下方应设置隔水层，厚度不应小于300mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.7.6桩顶标高低于大气影响急剧层深度的高、重建筑物，可按一般桩基础进行设计。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.7.8当桩身承受胀拔力时，应进行桩身抗拉强度和裂缝宽度控制验算，并应采取通长配筋，最小配筋率应符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.5回填土应分层回填夯实，不得采用灌（注）水作业。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.2地基和基础施工6.2地基和基础施工6.2.1开挖基坑（槽）发现地裂、局部上层滞水或土层地质情况等与勘察文件不符合时，应及时会同勘察、设计等单位协商处理措施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.2.6场区内的绿化，应按设计要求的品种和距离种植，并应定期修剪。绿化地带浇水应控制水量。7.2.6植被对建筑物的影响与气候、树种、土性等因素有关。为防止绿化不当对建筑物造成危害，绿化方案（植物种类、间距及防治措施等）不得随意更改。提倡采用喷灌、滴灌等现代节水灌溉技术。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.2建筑物的损坏等级应按现行国家标准《民用建筑可靠性鉴定标准》GB50292的有关规定鉴定；应根据损坏程度确定治理方案，并应及时付诸实施。7.3.2应按有关标准的规定，鉴定建筑物的损坏程度。区别不同情况，采取相应的治理措施。做到对症下药，标本兼治。附录A膨胀土自由膨胀率与蒙脱石含量、阳离子交换量的关系附录A膨胀土自由膨胀率与蒙脱石含量、阳离子交换量的关系表A膨胀土的自由膨胀率与蒙脱石含量、阳离子交换量的关系注：1表中蒙脱石含量为干土全重含量的百分数，采用次甲基蓝吸附法测定；2对不含碳酸盐的土样，采用醋酸铵法测定其阳离子交换量；对含碳酸盐的土样，采用氯化铵—醋酸铵法测定其阳离子交换量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【B.0.6资料整理，应包括下列内容：1校核观测数据，计算每个观测点的高程、逐次变化值和累计变化值；2绘制观测点的时间-变形曲线；3绘制建筑物的变形展开曲线；4选择典型剖面，绘制基础升降、裂缝张闭、基础转动和基础水平位移等项目的关系曲线；5计算建筑物的平均变形幅度、相对挠曲以及易损部分的局部倾斜；6编写观测报告。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【附录D自由膨胀率试验附录D自由膨胀率试验D.0.1自由膨胀率试验可用于判定黏性土在无结构力影响下的膨胀潜势。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【G.0.2收缩试验的仪器设备应符合下列规定：1收缩试验装置（图G.0.2）的测板直径应为10mm，多孔垫板直径应为70mm，板上小孔面积应占整个面积的50％以上；图G.0.2收缩试验装置示意图1—百分表；2—测板；3—土样；4—多孔垫板；5—垫块2环刀面积应为3000mm2，高应为20mm；3推土器直径应为60mm，推进量应为21mm；4天平最大称量应为200g，最小分度值应为0.01g；5百分表最大量程应为5mm～10mm，最小分度值应为0.01mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【1.0.3自密实混凝土的材料选择、配合比设计、制备与运输、施工及验收除应符合本规程外，尚应符合国家现行有关标准的规定。1.0.3本条规定了本规程与其他标准、规范的关系。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2.1.2填充性fillingability自密实混凝土拌合物在无需振捣的情况下，能均匀密实成型的性能。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.8离析率segregationpercent标准法筛析试验中，拌合物静置规定时间后，流过公称直径为5mm的方孔筛的浆体质量与混凝土质量的比例。2.1.8本条根据欧洲自密实混凝土指南《TheEuropeanGuide-linesforSelf-CompactingConcrete-Specification，ProductionandUse》对离析率进行定义。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.1.3自密实混凝土宜采用通过增加粉体材料的方法适当增加浆体体积，也可通过添加外加剂的方法来改善浆体的黏聚性和流动性。5.1.3增加粉体材料用量和选用高性能减水剂有利于浆体充分包裹粗细骨料颗粒，使骨料悬浮于浆体中，达到自密实性能。对于低强度等级的混凝土，由于其水胶比较大，浆体黏度较小，仅靠增加单位体积浆体量不能满足工作性要求，特别是难以满足抗离析性能要求，可通过掺加增黏剂予以改善，但增黏剂的使用应通过试验确定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5.1.3自密实混凝土宜采用通过增加粉体材料的方法适当增加浆体体积，也可通过添加外加剂的方法来改善浆体的黏聚性和流动性。5.1.3增加粉体材料用量和选用高性能减水剂有利于浆体充分包裹粗细骨料颗粒，使骨料悬浮于浆体中，达到自密实性能。对于低强度等级的混凝土，由于其水胶比较大，浆体黏度较小，仅靠增加单位体积浆体量不能满足工作性要求，特别是难以满足抗离析性能要求，可通过掺加增黏剂予以改善，但增黏剂的使用应通过试验确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.6自密实混凝土泵送和浇筑过程应保持连续性。7.3.6自密实混凝土的浇筑效果主要取决于混凝土的工作性能。因此，保持混凝土浇筑的连续性是其关键，如停泵时间过长，自密实混凝土自密实性能变差，必须对泵管内的混凝土进行处理。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.7大体积自密实混凝土采用整体分层连续浇筑或推移式连续浇筑时，应缩短间歇时间，并应在前层混凝土初凝之前浇筑次层混凝土，同时应减少分层浇筑的次数。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.3工程质量验收8.3工程质量验收8.3.1自密实混凝土工程质量验收应按现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【附录A混凝土拌合物自密实性能试验方法附录A混凝土拌合物自密实性能试验方法A.1坍落扩展度和扩展时间试验方法A.1.1本方法用于测试自密实混凝土拌合物的填充性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【A.3.2自密实混凝土离析率筛析试验应采用下列仪器设备和工具：1天平，应选用称量10kg、感量5g的电子天平。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【A.4.2粗骨料振动离析率跳桌试验应采用下列仪器设备和工具：1检测筒应采用硬质、光滑、平整的金属板制成，检测筒内径应为115mm，外径应为135mm，分三节，每节高度均应为100mm，并应用活动扣件固定(图A.4.2)。2跳桌振幅应为25mm±2mm。3天平，应选用称量10kg、感量5g的电子天平。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2.0.3使用性serviceability结构在正常使用条件下，满足预定使用要求的性能。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.0.13倾斜船台inclinedberth结构顶面以一定坡度向水域倾斜的船台。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.0.14水平船台horizontalberth结构顶面呈水平的船台。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.3改造和加固工程的结构设计方案应根据工程地质及自然条件进行技术论证，并应充分考虑工程施工过程对周边构筑物和环境的影响。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.2.9改造设计中应考虑相邻新老结构间的差异沉降、变位协调性。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.3.5打入桩在沉桩过程中应保护相邻结构，宜采用钻孔取土、设防振隔离等措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.5.3轨道基础改造和加固设计前应对既有结构和基础进行检测与评估。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.2码头结构的改造可选择下列形式：1高桩梁板码头改造通常可采用局部式、结合式、扩大护舷式等形式。2重力式码头改造可采用植桩式、扩大护舷式等形式。6.2.2码头结构的改造主要指不改变现有岸线位置、长度的前提下，采用加强和加固码头结构和构件的方法，提升码头靠泊能力或适应工艺功能的改变。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.2.6码头改造设计应对结构主要构件进行验算。1高桩码头验算应符合现行行业标准《高桩码头设计与施工规范》JTS167-1的有关规定，并应分别验算下列内容：1)岸坡稳定；2)桩的承载力；3)构件的承载力。2重力式码头验算应符合现行行业标准《重力式码头设计与施工规范》JTS167-2的有关规定，并应分别验算下列内容：1)对墙底面和墙身各水平缝及齿缝计算面前趾的抗倾稳定性；2)沿墙底面和墙身各水平缝的抗滑稳定性；3)沿基床底面的抗滑稳定性；4)基床和地基承载力；5)构件的承载力。6.2.6本条仅列出主要验算的内容，具体验算内容应根据项目具体确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.4船台滑道结构改造和加固设计基础资料除应符合本规范第3.2.1条规定外，还应包括周边起重机、平台、登船塔等设备的使用荷载及结构形式，周边管线情况，周边护岸及防汛墙的结构形式、防洪防汛标准等内容。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.4船台滑道结构改造和加固设计基础资料除应符合本规范第3.2.1条规定外，还应包括周边起重机、平台、登船塔等设备的使用荷载及结构形式，周边管线情况，周边护岸及防汛墙的结构形式、防洪防汛标准等内容。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.4船台滑道结构改造和加固设计基础资料除应符合本规范第3.2.1条规定外，还应包括周边起重机、平台、登船塔等设备的使用荷载及结构形式，周边管线情况，周边护岸及防汛墙的结构形式、防洪防汛标准等内容。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.2.2船台滑道接长设计应复核尾艀区位置变化和船台板荷载变化等工况。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.2.5围堰设计计算应包括下列内容：1地基基础承载力计算；2整体稳定性计算；3渗流稳定性计算。7.2.5利用既有闸门门墩及闸门作围堰时，抗滑稳定性验算不可考虑斜船台结构的顶撑作用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.6变异系数coefficientofvariation衡量试验资料中各观测值变异程度的统计量。采用标准差与平均数的比值(相对值)来表示，又称“标准差率”。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.13后锚固post-installedanchorage通过相关技术手段在蒸压加气混凝土制品上对连接附属物进行固定的技术。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.1.6墙体系统所用的各种材料应符合现行国家标准《建筑材料放射性核素限量》GB6566和《民用建筑工程室内环境污染控制标准》GB50325的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3.2.3蒸压加气混凝土的弹性模量可按表3.2.3采用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.2.22机械锚栓和化学锚栓的防火等级不应低于被连接结构的防火等级，锚栓应通过防火测试，测试报告内容应包含锚栓在不同耐火时限下的承载力。3.2.19～3.2.22蒸压加气混凝土制品墙体和其他材料墙体一样要悬挂热水器、空调箱、书架、电视机及一些吊柜等重物，以往曾多次发生砌体墙由于挂设的预埋件选择不当或悬挂构造不合理，造成重物脱落、墙体开裂等质量问题，为解决重物安全悬挂问题，本标准规定采用与所悬挂重物相适应的后锚固锚栓。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.2.23墙板拼缝所用的封堵材料应符合现行国家标准《防火封堵材料》GB23864和《建筑用阻燃密封胶》GB／T24267的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.4.2配筋蒸压加气混凝土受弯板材的截面抗剪承载力可按下式验算：式中：V——剪力设计值(N)；ft——蒸压加气混凝土劈拉强度设计值(N／mm2)。5.4.2配筋蒸压加气混凝土受弯板材厚度不小于200mm，一般能满足式(5.4.2)的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.5.7当填充墙与主体结构采用柔性连接时，端部应设置构造柱，柱间距不宜大于20倍墙厚，且不应大于4m，柱宽度不应小于100mm。填充墙两端宜卡入固定在主体结构的卡口铁件内(图5.5.7)，卡口铁件的竖向间距不宜大于600mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.5.15承重墙体门、窗洞口的过梁宜采用蒸压加气混凝土预制过梁，过梁每侧支承长度不应小于240mm。5.5.15根据工程的实际情况，保证过梁每侧在墙体中有足够的支承长度。Ⅳ配筋板材5.5.16配筋板材钢筋网或骨架应焊接，不应采用绑扎。上层钢筋网片与下层钢筋网片应采用定位卡件固定其间距，钢筋网片应采用防锈剂进行处理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【5.5.20外墙板配筋应通过计算确定，每片板钢筋网片的主筋不应少于3根，分布横向钢筋宜采用直径为5mm的钢筋，间距宜为300mm～500mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【6.1.5防震缝两侧均应设置墙体，缝宽应根据抗震设防烈度和房屋的高度确定，宜采用70mm～100mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.3水平地震影响系数最大值应按表6.2.3采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【8.2.4掺有引气剂的砌筑砂浆，引气量不应大于20％。8.2.4研究表明，砂浆中超量掺引气剂将直接影响砌体的强度及耐久性。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.2.5蒸压加气混凝土制品施工时，切锯、钻孔、镂槽等施工均应采用相应工具。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.3.2蒸压加气混凝土砌块墙体不得与其他块体材料混砌。不同强度等级的同类砌块不应混砌。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.3.5混凝土圈梁、构造柱外贴的保温薄板，应预先置于构件模板内的外侧，使其作为外模板的一部分，并应加强该部位混凝土的振捣。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.6.10屋(楼)面板在洞口周边和檐口部位沿板长方向的外挑长度不得大于3倍的板厚，沿宽度方向的外挑长度不得大于板宽的1／3。8.6.10因蒸压加气混凝土弹性模量较低，施工过程中的重物局部作用在板上时，板材会由于自身的刚度不足而产生一定的挠度，从而会影响板材的安装质量及应用效果，本条规定在1／3板长处铺设两道跳板则可以分散临时荷载的局部作用，防止板材局部变形过大而影响应用质量。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.7.2墙板安装前应进行排板设计，并应在相关结构物上标明板的安装位置。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.7.6对特殊尺寸的墙板应采用切割机具现场加工，切割后的墙板宽度不宜小于200mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.8.4锚栓钻孔直径、钻孔深度及最小间距、最小边距应符合产品说明书的要求，墙体锚固件宜设在墙体中间位置。8.8.4单个锚栓的承载力与锚固深度、钻孔直径、锚栓边距、基材强度等因素有关；群锚承载力还与锚栓间距、锚栓边距等因素有关。这些因素对不同种类的锚栓和同类型锚栓的不同规格的影响不一，因此这些因素的临界值取值需参照厂家的产品说明书。产品说明书的数据应引自经过系统测试的权威认证报告。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【附录A蒸压加气混凝土制品墙体隔声性能附录A蒸压加气混凝土制品墙体隔声性能A.0.1蒸压加气混凝土单层隔墙隔声性能应符合表A.0.1的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.3砌块等级砌块按尺寸偏差与外观质量、干密度、抗压强度和抗冻性分为：优等品(A)、合格品(B)二个等级。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.5铝粉应符合JC/T407的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.5砌块的干燥收缩、抗冻性和导热系数(干态)应符合表6的规定。表2尺寸偏差和外观表3砌块的立方体抗压强度表4砌块的干密度表5砌块的强度级别表6干燥收缩、抗冻性和导热系数7检验方法7检验方法7.1尺寸、外观检测方法7.1.1量具：采用钢直尺、钢卷尺、深度游标卡尺，最小刻度为1mm。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.5导热系数的试验按GB/T10294的规定进行。取样方法按GB/T11969-1997的规定进行。图1尺寸测量示意图图2缺棱掉角测量示意图图3裂纹长度测量示意图图4平面弯曲测量示意图8检验规则8检验规则8.1检验分类检验分为出厂检验和型式检验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.2.3.2以3组干密度试件的测定结果平均值判定砌块的干密度级别，符合表4规定时则判定该批砌块合格。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【8.3.4.2以3组干密度试件的测定结果平均值判定砌块的干密度级别，符合表4规定时则判定该批砌块合格。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.4.4干燥收缩测定结果，当其单组最大值符合表6规定时，判定该项合格。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【1.0.3补偿收缩混凝土的应用除应符合本规程外，尚应符合国家现行有关标准的规定。1.0.3补偿收缩混凝土源于普通混凝土，二者在制备工艺、施工工艺、工作性能与强度性能等诸方面基本相同，又确无必要一一列入本规程。因此，补偿收缩混凝土在应用过程中，除执行本规程的规定外，同时要符合国家现行有关标准的规定。本规程的有关内容，将随着建筑技术和新材料开发的进步以及工程实践经验的不断积累，得到补充和完善。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.0.6膨胀剂掺量additionpercentageofexpansiveagentinbindingmaterial混凝土中膨胀剂占胶凝材料总量的百分含量。2.0.6膨胀剂掺量是指膨胀剂与水泥、膨胀剂和矿物掺合料等胶凝材料的百分比，即E／(C+E+F)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.0.5补偿收缩混凝土的抗压强度应满足下列要求：1对大体积混凝土工程或地下工程，补偿收缩混凝土的抗压强度可以标准养护60d或90d的强度为准；2除对大体积混凝土工程或地下工程外，补偿收缩混凝土的抗压强度应以标准养护28d的强度为准。3.0.5本条规定了补偿收缩混凝土抗压强度的检验龄期。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.0.3补偿收缩混凝土的水胶比不宜大于0.50。6.0.3试验研究表明水胶比大于0.50不仅对补偿收缩混凝土的膨胀性能有一定影响，而且混凝土的耐久性也不好，故规定不宜大于0.50。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.0.3补偿收缩混凝土的水胶比不宜大于0.50。6.0.3试验研究表明水胶比大于0.50不仅对补偿收缩混凝土的膨胀性能有一定影响，而且混凝土的耐久性也不好，故规定不宜大于0.50。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.2试件尺寸及制作应符合现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB／T50081的有关规定，应采用钢制模具。装入混凝土之前，应确认模具的挡块不松动。A.0.2钢制模型的弹性模量与混凝土中的钢筋相同，约束力强，采用单块模型比三联模型的效果好。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2.1.5劲性柱stiff-columns钢管及其管内混凝土共同承受外荷载作用，钢管外包混凝土仅起防腐、防火作用，钢管内设竖向加劲板并与柱外壁工字形钢接头腹板连为一体的柱。2.1.5劲性柱钢管内混凝土为现场浇筑，并参与结构受力，钢管外包混凝土为工厂预制，仅起防腐、防火作用。本规程推荐采用钢管壁外焊接栓钉、挂钢丝网片并外包混凝土的方法进行防火、防腐。主要是因为钢结构使用防火、防腐涂料后，需要不定期地进行维护和保养，费用较高，且影响建筑物正常使用；外包混凝土可与结构同寿命，无需不定期维护，防火及防腐性能良好。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【3.2.2锚栓可采用Q235、Q345钢制作，并应符合现行国家标准《碳素结构钢》GB／T700及《低合金高强度结构钢》GB／T1591的有关规定。3.2.2劲性柱柱脚可采用锚栓与基础连接，锚栓性能应符合现行国家标准《碳素结构钢》GB／T700及《低合金高强度结构钢》GB／T1591的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.2.2锚栓可采用Q235、Q345钢制作，并应符合现行国家标准《碳素结构钢》GB／T700及《低合金高强度结构钢》GB／T1591的有关规定。3.2.2劲性柱柱脚可采用锚栓与基础连接，锚栓性能应符合现行国家标准《碳素结构钢》GB／T700及《低合金高强度结构钢》GB／T1591的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2当中和轴位于工字形钢接头腹板内时(图4.3.4-2)，应按下列公式计算：图4.3.4-2中和轴在工字形钢接头腹板内1-叠合板、混合梁分界线；2-中和轴；3-工字形钢接头形心轴式中：hb——混合梁高(mm)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.4.6夹心外墙板接缝处宜采用材料防水和构造防水相结合的做法，水平接缝宜采用高低缝或企口缝构造，竖向接缝可采用平口或槽口构造。5.4.6夹心外墙板构造防水和材料防水相结合的方法在日本和我国台湾地区已较为普及和成熟，该构造组合有一定的抗变形能力，因此本规程予以推荐。图3为一种夹心外墙板接缝防水构造。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.7预制楼梯与主体结构宜采用简支连接，一端可采用固定铰支座，另一端可采用滑动铰支座，滑动铰支座应设置防滑落措施。预制楼梯端部在支撑构件上的最小搁置长度应符合现行行业标准《装配式混凝土结构技术规程》JGJ1的有关规定。5.4.7预制楼梯与主体结构两端采用固定支座时，楼板起到斜支撑的作用，应进行抗震计算。当一端为固定铰支座，另一端为滑动简支座时，楼梯对结构刚度的贡献较小，可不参与抗震计算。设计时，应保证铰支连接具有足够的转动及滑动变形能力。图4为一种楼梯与梯梁连接构造。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2.3劲性柱的连接内衬、竖向加劲板、栓钉及钢丝网片的规格和数量应符合设计要求。检查数量：同批构件抽查10％，且不少于3件。检验方法：尺量检查，观察检查及检查出厂验收记录。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.2.4劲性柱拼装焊缝质量应符合设计要求和现行国家标准《钢结构工程施工质量验收规范》GB50205的有关规定。检查数量：全数检查。检验方法：检查施工记录及焊缝检测报告。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.2.8预制构件的外观质量不应有一般缺陷。检查数量：全数检查。检验方法：观察，检查处理记录。8.2.8外观质量的一般缺陷不会对结构性能、使用功能造成严重影响，但有碍观瞻。故对已经出现的一般缺陷，也应及时处理，并重新检查验收。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.6劲性柱钢管内混凝土应浇筑密实。检查数量：全数检查。检验方法：检查钢管内混凝土浇筑工艺试验报告和混凝土浇筑施工记录。8.3.6钢管内混凝土浇筑的密实度应达到设计要求，并应无脱粘、离析现象。由于混凝土密实度检查较为困难，因此应在施工过程中加强控制，为达到密实，可以优化配合比设计，做好混凝土的收缩控制等。近些年来，随着科技的进步和发展，出现了一些新型混凝土密实度的检测方法，如超声波检测法、雷达检测法，施工单位可根据具体情况选择使用不同的检测方法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5.3.2新结构体系、抗震设防9度的结构体系应按照现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的规定进行罕遇地震作用下的弹塑性变形验算，并应采取相应的抗震措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.5.3钢管混凝土柱的耐火极限计算及其排气孔的设计应符合现行国家标准《建筑钢结构防火技术规范》GB51249的规定。5.5.1～5.5.3钢结构的防火与防腐设计按我国现行标准规范执行完全能够满足工程要求，再加上装修包裹材料的保护，耐久性是有保证的，国内外实际工程建筑证明只要保护层不被破坏，防护能够长期有效。建议采用防火板包裹的做法，装修方便，且现场施工环保。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.10外门窗框与门窗洞口接缝处应满足气密性、水密性和保温性要求。6.1.10门窗洞口与外门窗框接缝是节能及防渗漏的薄弱环节，接缝处的气密性能、水密性能和保温性能直接影响外围护系统的性能指标。门窗框与墙体间的缝隙宜采用发泡聚氨酯填充；外墙防水层应延伸至门窗框，防水层与门窗框间应预留凹槽，应嵌填密封胶；门窗上框的外口应做滴水线；外窗台应设置不小于5％的外排水坡度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.3.3外墙板可采用内嵌式、外挂式、嵌挂结合式等形式与主体结构连接，并宜分层悬挂或承托。6.3.3外墙板种类不同，安装连接方式也不相同，目前，主要的连接方式为内嵌式、外挂式、嵌挂结合式三种，设计施工时应根据外墙板的特点合理选择连接方式。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.3.8设置在外墙围护系统中的户内管线，宜利用墙体空腔布置或结合户内装修装饰层设置，不得在施工现场开槽埋设，并应便于检修和更换。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.3.8设置在外墙围护系统中的户内管线，宜利用墙体空腔布置或结合户内装修装饰层设置，不得在施工现场开槽埋设，并应便于检修和更换。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7设备与管线系统设计7.1一般规定7.1一般规定7.1.1装配式钢结构住宅建筑设备与管线系统设计应符合现行国家标准《住宅建筑规范》GB50368、《住宅设计规范》GB50096的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【7.3.2建筑的新风量应能满足室内卫生要求，并应充分利用自然通风。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.1.7内装系统设计时，对可能引起传声的钢构件、设备管道等应采取减振和隔声措施，对钢构件应进行隔声包覆，并应采取系统性隔声措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.2.2钢支撑制孔应在节点板和斜杆制作完成后采用配模套钻工艺制作，首件部品应在工厂进行实体预拼装，拼装后尺寸允许偏差应符合表9.2.2的规定，其质量稳定后可采用实体预拼装或数字化虚拟预拼装的方法。表9.2.2钢支撑工厂实体预拼装后尺寸允许偏差9.2.2支撑与节点板的螺栓孔不易对中，推荐采用套钻进行钻孔。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【9.3.8当采用集成式或整体厨卫时，应按安装指导说明书的要求进行施工。9.3.8厨卫设备安装施工，应符合下列规定：1厨卫的规格尺寸应在建筑方案设计阶段确定，并应同时确定排水方式及上下水的留洞尺寸以及电气插座、开关、灯的线盒标高及位置；2厨卫设备外边缘与墙边的距离宜取50mm～100mm；3施工前检查上下水的预留洞位置，偏差不得大于5mm；4厨卫部件验收合格后，可进行预拼装；5安装时，应先安装上下水管线，再安装卫浴底板，应从里向外依次安装立板，最后装顶板；6在接缝处应灌入密封胶，24h后宜进行渗漏试验，试验时应在底部注满水，24h无渗漏，可认为质量合格。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.4质量验收9.4质量验收9.4.1装配式钢结构住宅建筑的质量验收应符合现行国家标准《建筑工程施工质量验收统一标准》GB50300及国家现行工程质量验收标准的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2柱子安装的允许偏差，应符合表9.4.5-2的规定；表9.4.5-2柱子安装的允许偏差注：H为单层柱高度；h为多节柱中单节柱的高度。3主体结构的整体垂直度和整体平面弯曲偏差，应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定。9.4.5钢部(构)件安装和连接施工质量检验，应符合现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定，本标准的规定与现行国家标准《钢结构工程施工质量验收标准》GB50205的规定一致。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.4.7外围护墙体质量检验，应符合下列规定：1外围护墙体部品部(构)件出厂应有原材料质保书、原材料复验报告和出厂合格证，其性能应满足设计要求；2外挂墙板安装尺寸允许偏差及检验方法应符合表9.4.7-1的规定；表9.4.7-1外挂墙板安装尺寸允许偏差及检验方法续表9.4.7-13内隔墙安装尺寸允许偏差及检验方法，应符合表9.4.7-2规定。表9.4.7-2内隔墙安装尺寸允许偏差及检验方法9.4.7装配式钢结构住宅围护墙体与主体结构连接中的锚栓应按规范要求进行拉拔试验；各类连接方式均应按相应施工规范要求进行安装牢固性、防水性和气密性检查验收。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.2本规程适用于软土地区的建筑场地和地基的岩土工程勘察。1.0.2本条规定了本规程的适用范围。条文中的建筑是指建筑物及其附属构筑物、单独构筑物。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.4.2初步勘察应在搜集分析已有资料或进行工程地质调查与测绘的基础上进行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3.5详细勘察3.5详细勘察3.5.1详细勘察阶段应按单体建筑物或建筑群提出详细的岩土工程资料和设计、施工所需的岩土参数，并应对建筑地基作出岩土工程评价，对地基类型、基础形式、地基处理、基坑支护、地下水控制和不良地质作用的防治等提出建议。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3.5.2详细勘察前应搜集下列资料：1附有坐标及地形的建筑总平面布置图；2场地初步勘察报告或邻近地质资料；3建筑物的性质、规模、荷载、结构特点，室内外地面设计标高；4可能采取的基础形式、埋置深度，地基允许变形；5有特殊要求的地基基础设计和施工方案。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.4.3液限试验宜采用圆锥仪方法，工程需要时也可采用碟式仪方法。4.4.3测定液限，我国通常采用76g瓦氏圆锥仪，但在国际上更通用卡氏碟式仪，故目前在我国是两种方法并用。《土工试验方法标准》GB／T50123-1999也同时规定这两种方法和液塑限联合测定法。由于测定方法的试验成果有差异，故应在试验报告上注明。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【11.3.6软土地区勘察报告应包括下列主要图件：1拟建建筑平面位置及勘探点平面布置图；2勘探点主要数据一览表；3工程地质钻孔柱状图或综合柱状图；4工程地质剖面图；5室内试验及原位测试图表。11.3.6原位测试和室内试验主要图表通常包括下列几类：1土工试验及水质分析成果表，需要时应提供压缩曲线、(高压)固结曲线、三轴试验的摩尔圆及强度包线，必要时尚应提供软土的固结蠕变曲线；2各种地基土原位测试试验曲线及数据表；3岩土层的强度和变形试验曲线。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.2符号2.2符号解释了本规范采用的主要符号的意义。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2.2符号2.2符号解释了本规范采用的主要符号的意义。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.2.1作用和作用效应M——弯矩设计值；N——轴向力设计值；Pw——下弦规格材的抗剪承载力；PA——梁端剪力；R——梁端支座反力；V——剪力设计值；ω——构件按荷载效应的标准组合计算的挠度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3齿板连接承载力计算5.3齿板连接承载力计算5.3.1齿板连接不宜用于腐蚀、潮湿或有冷凝水的环境。齿板不得用于传递压力。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.4.4木桁架与木垫梁、墙体顶梁板或其他木构件应采用金属连接件或钉连接。当采用钉连接时，除应满足计算要求外，钉的总数不应少于3颗，钉的直径不应小于3.3mm，钉的长度不应小于80mm。屋顶端部以及洞口侧面的木桁架宜采用金属连接件连接。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.1.8设计齿板连接节点时，作用于齿板连接节点上的力，应取与该节点相连杆件的杆端内力。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.6屋顶应设置防水层。当采用砖瓦时，砖瓦下应铺设防水卷材或其他满足防水要求的屋面防水材料。防水卷材应从檐口起平行铺设，上层搭接下层，最小搭接宽度为100mm。屋顶屋脊上可铺设屋脊砖瓦。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【图B.0.2支撑在屋面板上的轻型木桁架常用形式示意图附录C桁架节点计算假定C.1桁架端节点附录C桁架节点计算假定C.1桁架端节点C.1.1三角形桁架端节点可假定成三个分节点和三根虚拟杆件(图C.1.1-1)。分节点的确定方法和虚拟杆件应符合下列规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【D.3.2当钉板受轴向拉力N、剪力V和弯矩M共同作用的条件下，钉板连接验算应按下列规定进行：1假设作用于钉板上的轴力、剪力和力矩作用于钉子群的重心点（图D.3.2）；2钉子群的位置坐标的原点设置在钉子群的重心点；3钉子群中钉子最大侧向力产生在距离重心最远的一个钉子上；4每块钉板应承受木构件产生的轴力、剪力和力矩各种荷载值的1/2；5钉子群中钉子i在χ方向和y方向的分力应按下列公式计算：式中：N、V、M——分别为作用于钉板上的轴力、剪力和弯矩；n——单个钉板上一端的钉子数量；χi、yi——钉子i距重心点χ方向和y方向的距离。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【E.0.2桁架在安装前存放时，应布置足够的竖向支承和侧向支撑，避免桁架产生过大的侧向弯曲或发生倾覆。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.0.3柱承重模块单元cornersupportedmodule主要靠角柱形成角点支撑，并支撑全部边梁重量，龙骨和墙板均不考虑承受荷载的模块单元。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.10隔声性能应符合现行国家标准《民用建筑隔声设计规范》GB50118的规定，模块单元内部品部件、模块单元间的连接节点应采取隔声、隔振措施，对可能形成声桥的部位，应采用隔声材料或重质材料填充或包覆，使相邻空间隔声达到设计要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3.2.3建筑平面设计应符合下列规定：1平面的功能区应通过标准模块的尺寸组合进行布置，其布置宜规则、对称；2在同一功能区中布置的模块数量应尽量少，减少拼缝；3一个功能区由多个模块覆盖时，功能区内的管线、设备、墙壁、门窗宜保持整体性；4楼梯间、电梯间、卫生间、厨房等功能特殊、管线密集的区域，宜采用单个模块单元；5建筑平面设计时应考虑相邻模块单元的连接关系。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.8建筑构造3.8建筑构造3.8.1模块单元的结构骨架、地板、顶板和墙体之间应可靠连接，保证其整体性，并应符合保温、隔热、防水、防火和隔声的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.3防腐蚀6.3防腐蚀6.3.1模块化组合房屋应根据环境条件、材质、结构形式、使用要求、施工条件和维护管理条件等进行防腐蚀设计，且应符合现行行业标准《建筑钢结构防腐蚀技术规程》JGJ/T251的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【7.2.2涂装油漆前，钢材表面除锈应符合设计要求和现行国家标准《涂覆涂料前钢材表面处理表面清洁度的目视评定第1部分：未涂覆过的钢材表面和全面清除原有涂层后的钢材表面的锈蚀等级和处理等级》GB/T8923.1的规定。处理后的钢材表面不应有焊渣、灰尘、油污、水和毛刺等。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7.2.4涂装工程完成并检验合格后，应按设计要求及现行国家标准《钢结构防火涂料》GB14907的规定进行防火涂料的喷涂。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.2.5钢结构防火涂料的品种和技术性能应符合设计文件和现行国家标准《钢结构防火涂料》GB14907及其他有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.4.8建筑设备安装质量宜符合现行国家标准《建筑给水排水及采暖工程施工质量验收规范》GB50242、《通风与空调工程施工质量验收规范》GB50243和《建筑电气工程施工质量验收规范》GB50303的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.2.8防雷装置的维护，应按现行国家标准《建筑物电子信息系统防雷技术规范》GB50343的规定执行，由专人负责管理。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.23D板混凝土构件concreteelementreinforcedwith3Dpanel3D板与混凝土复合形成的构件，包括3D墙板和3D楼板(屋面板)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.1.23D非承重内墙板与钢筋混凝土地面及上部钢筋混凝土楼板或梁底的连接，可采用单排插筋，且插筋的直径、间距、长度、埋入深度等应符合本规程第5.1.1条的规定，也可采用L形连接件连接。L形连接件设置的间距不宜大于500mm，并应用M8×70膨胀螺栓或射钉固定在连接部位的混凝土中。L形连接件与墙板侧边贴合的部位可采用现场打孔的方法，用镀锌铁丝与钢丝网片绑扎连接(图5.1.2)。5.1.23D非承重内墙板安装时，可单排插筋，也可用L形连接件作为3D墙板与混凝土地面及上部楼板或梁底的连接件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2在墙板的双侧应设置直径为10mm、间距不大于500mm、自圈梁外边伸入墙板长度不小于400mm的竖向连接钢筋(图5.1.3-1、图5.1.3-2)。当楼板(屋面板)以上无墙板时，该墙板竖向连接钢筋应改为U形钢筋(图5.1.3-3)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3D板混凝土构件的截面常数可根据其规格，按下列公式计算：6.1.43D板混凝土构件在纵向(横截面，即主截面)是以钢筋混凝土作为翼缘与每隔一定距离由一片镀锌的斜插丝和网片焊接而成的钢筋骨架作为腹板连成的钢筋混凝土与钢组合的翼缘宽度为全部b(根据腹板的间距＜6t2，t2／h0≥0.28，查《混凝土结构设计规范》GB50010-2010表5.2.4和《钢结构设计规范》GB50017-2003的第11.1.2条得出)、腹板宽度为0的I形构件。此点已为国内外试验、国外评估和鉴定以及已建工程所确认。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【6.1.133D板混凝土构件间所有连接均应通过圈梁。圈梁的截面高度不应小于楼板(屋面板)厚度且不应小于150mm，截面宽度不应小于墙板厚度。最小纵筋应为4ф12，最小箍筋应为ф6@200。6.1.13按照本构件的特性并结合《建筑抗震设计规范》GB50011-2010第7.3.3条和第7.3.4条定出。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.6受水平力作用下的3D非承重墙板的承载力，可按本规程第6.2.2条和第6.2.3条的规定进行验算(图6.3.6)。6.3.6因自重轻，受水平力(风力)作用下的非承重墙的承载力按受弯构件验算较按大偏心受压验算安全。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.1.7常温下面层混凝土完成后，养护期不得少于7d，前3d喷水时间间隔不应大于3h，后4d每天喷水不应少于2次。平均气温低于5℃时，宜采用塑料布覆盖或其他保温保湿养护措施。7.1.7混凝土面层易开裂，故面层应有足够的养护时间，在夏天高温或干燥季节更应加强养护，必要时应加铺塑料膜保水养护。平均气温低于5℃时，浇水会降低混凝土表面温度，不利于强度增长，而且随着气温进一步下降，还会使混凝土产生冻害，故在此气温下时应采用塑料布覆盖，或蒸汽养护等保温保湿措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.2施工准备7.2施工准备7.2.1施工前应根据设计要求和现场情况编制施工方案，并应向施工人员交底。7.2.13D板是一种工厂预制构件，在现场进行装配整体施工，需要必备的施工设备，如混凝土喷射泵等。基础工程和传统的基础工程一样在上部结构施工前就应完成，因此在正式安装施工前，对基础的工程质量如基础轴线位置偏差、基础强度、表面平整度、基础中预留插筋等给予确认和修正；同时现场要留出足够场地堆放3D板，并应有一定符合堆放要求的防护设施。因此，根据现场情况做好施工组织和进度计划是必要的，以使工程有条不紊地进行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.5.33D楼板(屋面板)面层混凝土浇筑前，应根据设计要求预埋管线与预埋件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.5.43D楼板(屋面板)施工过程中应随时观察支撑的牢固情况。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录B过梁和组合过梁附录B过梁和组合过梁B.0.1集中荷载P和墙洞的处理应符合下列规定(图B.0.1)：1集中荷载应按45°扩散；2通过过梁将荷载传递到墙洞的两侧时，可在墙洞的两侧增加钢筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.6多层钢结构住宅multi-storyresidentialbuildingsofsteelstructures4～6层的钢结构住宅。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.2.4系数αmax——水平地震影响系数最大值；βgz——阵风系数；γ0——结构重要性系数；γEh——水平地震作用分项系数；γG——永久荷载分项系数；γQ——活荷载分项系数；γw——风荷载分项系数；γRE——承载力抗震调整系数；μS——风荷载体型系数；μZ——风压高度变化系数；ψQ——活荷载组合值系数；ψW——风荷载组合值系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.3.3当使用EPS板、XPS板、PU板等有机泡沫塑料作为轻型钢结构住宅的保温隔热材料时，保温隔热系统整体应具有合理的防火构造措施。3.3.3采用有机泡沫塑料作为保温隔热材料时，应对其有防火保护措施，如采用水泥浇筑的聚苯夹心复合板形式等。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.1.2轻型钢结构住宅应按照建筑、结构、设备和装修一体化设计原则，并应按配套的建筑体系和产品为基础进行综合设计。4.1.2轻型钢结构住宅建筑的构件或配件及其应用技术，具有较高的工业化生产程度和较严谨的操作程序，难以现场复制。否则，其功能或性能得不到保证。因此建筑、结构、设备和装修设计应紧密配合，应综合考虑，实现一体化设计，避免现场随意改动。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【4.3.2平面设计应在模数化的基础上以单元或套型进行模块化设计。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.3.7轻质楼板可采用钢丝网水泥板或定向刨花板等轻质薄型楼板与密肋钢梁组合的楼板结构体系，建筑面层宜采用轻质找平层，吊顶时宜在密肋钢梁间填充玻璃棉或岩棉等措施满足埋设管线和建筑隔声的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.4.2应根据保温或隔热的要求选择合适密度和厚度的轻质围护材料，轻质围护体系各部分的传热系数K和热惰性指标D应符合当地节能指标，并应符合建筑隔声和耐火极限的要求。4.4.1、4.4.2外墙和屋面属于外围护体系，是钢结构住宅建筑设计的重点之一，其设计应满足住宅建筑的功能和性能，并应与主体结构同寿命。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.7应对轻质楼板进行承载力检验，受弯承载力检验系数不应小于1.35，并在荷载效应的标准组合作用下，板的受弯挠度最大值不应超过板跨度的1／200，且不应出现裂缝。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5.4.3对焊接连接节点，焊缝的形式、焊接材料、焊缝质量等级、焊接质量保证措施等应按现行国家标准《钢结构设计规范》GB50017的有关规定进行计算和设计，需要进行抗震验算的还应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的有关规定。5.4.1～5.4.3建议采用高强度螺栓连接，主要是体现和倡导钢结构装配化施工的特点，施工速度快，质量容易控制。无论是螺栓连接还是焊接，都要求设计人员进行设计和计算确定连接强度，不应让加工厂或施工单位做节点连接的“深化”设计。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.4.4需要进行抗震验算的节点，当构件的宽厚比不满足现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的规定但符合本规程5.2.3条2款规定时，可用My代替《建筑抗震设计规范》GB50011中的Mp进行验算。5.4.4本条规定考虑当构件的宽厚比不满足现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的规定但符合本规程5.2.3条2款规定时，构件截面当进入塑性，截面板件有可能就出现屈曲，无法达到截面全塑性弯矩Mp，因此可用My代替《建筑抗震设计规范》GB50011中的Mp进行验算，这是引用同济大学的研究成果。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.5.3地基基础的变形和承载力计算应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定进行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.5.3地基基础的变形和承载力计算应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.3.2外墙干挂施工应符合下列要求：1干挂节点应专门设计，干挂金属构件应采用镀锌或不锈钢件，宜避免现场施焊，否则应对焊缝做好有效的防腐处理；2外墙干挂施工应由专业施工队伍或在专业技术人员指导下进行。7.3.1、7.3.2墙板安装除满足一般规定外，还应按该节专门规定进行施工，尤其是外挂墙板的安装，应由专业施工队伍或在专业技术人员指导下进行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.3.4内隔墙板安装应符合下列要求：1应从主体钢柱的一端向另一端顺序安装，有门窗洞口时，宜从洞口向两侧安装；2应先安装定位板，并在板侧的企口处、板的两端均匀满刮粘结材料，空心条板的上端应局部封孔；3顺序安装墙板时，应将板侧榫槽对准另一板的榫头，对接缝隙内填满的粘结材料应挤紧密实，并应将挤出的粘结材料刮平；4板上、下与主体结构应采用U形钢卡连接。7.3.4内隔墙条形板的安装，在其他工程中应用较广，技术成熟，有专门规范指导，该条归纳了常见做法，便于指导轻钢住宅墙体工程。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.6墙面整理和成品保护应符合下列要求：1墙面接缝处理应在门框、窗框、管线及设备安装完毕后进行；2应检查墙面：补满破损孔隙，清洁墙面，对不带饰面的毛坯墙应满铺防裂网刮腻子找平；3对有防潮或防渗漏要求的墙体，应按设计要求进行墙面防水处理；4对已完成抹灰或刮完腻子的墙面不得再进行任何剔凿；5在安装施工过程中及工程验收前，应对墙体采取防护措施，防止污染或损坏。7.3.6墙板安装完毕后，应作门窗洞口专门处理，并配合门窗安装，对墙体进行一体化处理，再作建筑饰面施工，验收前应有成品保护措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3.1.2轻板中配制钢丝焊接网时，钢丝直径不应小于2.2mm，网格尺寸不应大于200mm×200mm，并应进行热镀锌处理。3.1.2目前还没有钢丝焊接网相关标准，但是，有些轻板已经采用钢丝焊接网，本条给出了采用钢丝焊接网时的要求。构造钢丝焊接网的锚固长度不应小于100mm，搭接长度不应少于1个网格，且不应小于200mm。钢丝焊接网所用钢丝应进行热镀锌处理，网片、钢丝表面应光滑整洁，无油污、裂纹、翘皮、纵向拉痕等缺陷；不得有漏剪、翘伸的钢丝挑头；焊点区外应无钢丝锈点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.2.3泡沫混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-1采用；聚苯颗粒混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-2采用；蒸压加气混凝土轴心抗压强度标准值fck及轴心抗拉强度标准值ftk应按表3.2.3-3采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.3轻板3.3轻板3.3.1轻板产品应根据本标准第4.2节模数化要求形成尺寸规格系列，供设计选用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.4.6密封防水胶应采用有弹性、耐老化的密封材料，衬垫材料与密封防水胶应相容，耐老化与使用年限应满足设计要求；硅酮、聚氨酯、聚硫建筑密封胶应分别符合国家现行标准《硅酮和改性硅酮建筑密封胶》GB／T14683、《聚氨酯建筑密封胶》JC／T482和《聚硫建筑密封胶》JC／T483的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.1.5轻板结构构件和节点应按承载力极限状态设计，并应满足正常使用极限状态要求。5.1.5按承载力能力极限状态设计时，应考虑荷载效应的基本组合，采用荷载设计值和强度设计值进行计算。按正常使用极限状态设计时，应按荷载准永久组合并考虑长期作用的影响，采用荷载标准值、组合值和变形限值进行计算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.1.5轻板结构构件和节点应按承载力极限状态设计，并应满足正常使用极限状态要求。5.1.5按承载力能力极限状态设计时，应考虑荷载效应的基本组合，采用荷载设计值和强度设计值进行计算。按正常使用极限状态设计时，应按荷载准永久组合并考虑长期作用的影响，采用荷载标准值、组合值和变形限值进行计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【5.3墙体设计5.3墙体设计5.3.1轻质墙板应进行受压承载力和受剪承载力计算，并应验算外墙在平面外风荷载作用下的抗裂性能。5.3.1轻板结构为装配式建筑结构，墙板密度小，自重轻，墙体主要受到竖向压力和水平剪力作用，因此，轻质墙板应进行受压承载力和受剪承载力计算。外墙在平面外风荷载作用下受弯，可能会引起弯曲裂缝，但是，一般不会起控制作用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.4.6轻质楼板、屋面板使用荷载下挠度和裂缝限值可按本标准附录B试验进行检验，也可按本标准附录B试验得到满足挠度和裂缝限值的使用荷载标准值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.2承重墙板高度依结构层高确定，计算高厚比不宜大于30；墙板总宽度依房屋开间、进深确定，并应考虑吊装和运输要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.1.2承重墙板高度依结构层高确定，计算高厚比不宜大于30；墙板总宽度依房屋开间、进深确定，并应考虑吊装和运输要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7施工7.1安装准备7.1安装准备7.1.1轻板应有专业厂家生产，并应按本标准附录A、附录B的试验方法给出轻板的承载力和正常使用性能。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.4墙板之间、墙板与基础之间、楼板(屋面板)与墙板之间的连接应按本标准第6.2节构造要求进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.5当轻板采用专用胶粘剂连接时，应在连接接触面两侧均匀满刮粘结材料，对接缝隙内填满的粘结材料应密实挤紧，并应将挤出的粘结材料刮平。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.2按覆面板的分类及代号见表1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【5.10轻钢龙骨式复合墙体组成材料的有害物质量应符合GB18580和GB6566的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.12轻钢龙骨式复合墙体的龙骨间距模数、龙骨开洞及拼接、支撑设置、连接等构造要求可参照附录B确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.13轻钢龙骨式复合墙体的主要组件应具备通用性和可维护性，拆卸后重组时除须更换部分配件，不应丧失其原有功能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.5.2受剪极限承载力和抗剪刚度试验按附录D执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.3型式检验8.3.1检验项目型式检验项目应为外观、尺寸允许偏差、力学性能、物理性能。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【8.3.2检验时机有下列情况之一时，应进行型式检验：a）新产品或老产品转厂生产的定型鉴定；b）正式定型后，材料性能、工艺等有重大变化，可能影响产品性能时；c）正常生产时，每2年进行一次型式检验；d）停产1年及以上，恢复生产时。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【10.1.2产品包装箱明显部位应标明下列内容：a）产品标记和商标；b）制造商名称、地址；c）生产日期或批号；d）检验合格标记。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【10.1.2产品包装箱明显部位应标明下列内容：a）产品标记和商标；b）制造商名称、地址；c）生产日期或批号；d）检验合格标记。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【B.2墙体龙骨构造B.2.1轻钢龙骨式复合墙体立柱可采用卷边冷弯槽钢构件、卷边冷弯槽钢构件组成的拼合构件或由卷边冷弯槽钢构件、冷弯槽钢构件组成的拼合构件；顶、底导梁通常采用冷弯槽钢构件；立柱与顶、底导梁应采用螺钉连接。承重墙体的端边、门窗洞口的边部应考虑受力情况进行加强。在墙体的连接处，立柱布置应满足钉板要求（图B.1）。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【B.3.2连续刚性支撑可采用铰接［图B.5a）］或连续形式［图B.5b）］。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【C.4加载方法及试验结果处理C.4.1轻钢龙骨式复合墙体在竖向荷载作用下的受压性能测试时，可采用单调竖向加载方法，应符合下列规定：a）在正式试验前应先预加载试验二次，预加载值不宜超过试体屈服荷载的30％。b）竖向荷载应为试体的目标试验荷载。c）使用千斤顶单调竖向加载时，应采用荷载控制。在试体屈服前可分级加载，试体屈服后应减小荷载级差加载。每级荷载应保持2min～3min后方可采集和记录测点数据，直至破坏。d）使用作动器单调竖向加载时，试体屈服前应采用荷载控制，试体屈服后应采用变形控制。试验过程中，应保持加载的连续性和均匀性。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【附录E（规范性附录）产品受弯极限承载力试验方法E.1范围本附录规定了产品受弯极限承载力的试验方法。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【E.4加载方法及试验结果处理E.4.1轻钢龙骨式复合墙体在垂直墙面荷载作用下的受弯性能测试时，可采用静力单调加载方法，应符合下列规定：a）在正式试验前应先预加载试验二次，检查设备工作的正常性，预加载值不宜超过试体屈服荷载的30％；b）施加气压应根据试体的目标试验荷载确定；c）试验利用空气压缩机给气囊充气，应采用气压控制。在试体屈服前可分级加载，试体屈服后应减小荷载级差加载。每级荷载应保持2min～3min后方可采集和记录测点数据，直至破坏；d）试验过程中，应保持加载的连续性和均匀性。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.2最大粒径不宜大于9.5mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【10.2.2砌块装卸时，严禁碰撞、扔摔，应轻码轻放，不许用翻斗车倾卸。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【1.0.4载体桩在设计、施工和验收时，除应符合本标准规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.1.5载体桩桩长lengthofpileswithram-compactedbearingsphere桩身与载体高度之和。当载体为无填料载体时，载体高度取0。2.1.5载体桩桩长包括两部分：混凝土桩身长度和载体高度，其中混凝土桩身长度即从桩顶到载体顶的高度（即承台底标高到施工时护筒底标高的长度），载体因桩端土体土性和三击贯入度的不同，填料和影响范围也不同，一般深度约为3m～5m，但在进行承载力和变形计算时，从安全角度考虑，本标准规定载体高度的计算值取2m。当在中风化岩中施工无填料载体时，由于没有填料，所以载体高度为0。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.5.3载体桩基桩桩身配筋应符合下列规定：1桩身应通长配筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.5.4承台构造除应满足受冲切、受剪、受弯承载力和上部结构要求外，尚应符合下列规定：1柱下独立载体桩基承台边桩中心至承台边缘的距离不应小于桩的直径，且桩的边缘至承台边缘的距离不应小于150mm。对于墙下条形承台梁，载体桩基的边缘至承台梁边缘的距离不应小于75mm。承台的最小厚度不应小于300mm。2高层建筑平板式和梁板式筏形承台的最小厚度不应小于400mm，墙下布桩的剪力墙结构筏形承台的最小厚度不应小于200mm。3高层建筑箱形承台的构造应符合现行行业标准《高层建筑筏形与箱形基础技术规范》JGJ6的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.0.5载体施工宜采用计算机自动控制系统，通过输入施工参数自动控制每次夯击时锤的提升高度，自动记录每次夯击的贯入度和最终三击贯入度。6.0.5随着施工设备的发展和应用范围的拓展，载体桩施工技术也在不断发展。最初载体施工的填料为碎砖、建筑垃圾等废弃物。随着技术发展，载体桩单桩承载力要求越来越大，对桩端材料强度的要求也相应增加，桩端施工填料由废弃物发展为水泥砂拌合物，施工工艺也有了较大的发展，结合水泥砂拌合物的施工，采用计算机自动控制的载体桩施工工艺，该工艺不仅提高了施工功效，同时施工参数通过计算机控制，减少了人为因素对施工质量的影响。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.0.7载体桩基桩的单桩承载力检测应符合下列规定：1单桩承载力检测应采用静载荷试验，检测方法可按本标准附录A执行；2单位工程检验桩数量不应少于同条件下总桩数的1％，且不应少于3根，当总桩数小于50根时，检测数量不应少于2根。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.2.2组成部分安全性等级划分5.2.2.1地基基础地基基础安全性等级分为a、b、c、d四级，分别代表地基基础安全性满足要求、安全性基本满足要求、安全性显著不满足要求、安全性严重不满足要求。a、b、c、d四级处理要求分别为：不必处理、极少数地基基础需要采取措施、少数地基基础需要采取措施、大部分地基基础需要采取措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.3.4结构材料强度结构材料强度的标准值应根据结构的实际状态按下列原则确定：a）若原设计文件有效，且结构没有严重的性能退化或设计、施工偏差小，可采用原设计的标准值；b）若调查表明实际情况不符合上款的要求，应按5.4条的规定进行现场检测，并按GB50344的规定确定其标准值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.5结构几何参数结构的几何参数应采用实测值，并应计入锈蚀、腐蚀、腐朽、虫蛀、风化、局部缺陷或缺损以及施工偏差的影响。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3.5结构几何参数结构的几何参数应采用实测值，并应计入锈蚀、腐蚀、腐朽、虫蛀、风化、局部缺陷或缺损以及施工偏差的影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.2.3钢构件变形当钢结构出现变形，桁架、屋架变形数值大于表8规定的限值时，不满足一级评估。表8钢桁架、屋架变形限值当钢结构出现变形，钢梁变形数值大于表9规定的限值时，不满足一级评估。表9钢梁变形限值当钢结构出现变形，钢柱变形数值大于表10规定的限值时，不满足一级评估。表10钢柱变形限值7.2.2.4钢构件锈蚀情况当钢构件出现锈蚀，其锈蚀深度大于0.07倍钢板构件钢板厚度时，不满足一级评估。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.2.5钢构件连接构造当钢结构的连接构造，其检查项目不满足表11规定的构造和支撑要求时，不满足一级评估。表11钢构件连接构造要求7.2.3二级评估7.2.3.1钢构件二级评估根据承载力验算结果进行7.2.3.2钢构件承载力验算可按5.3条，根据公式（1）进行安全性评估。当公式（1）值大于等于0.9时，判定钢构件安全性满足要求；当公式（1）小于0.9时，判定钢构件安全性不满足要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.3.2.4.2非受力裂缝当砌体构件出现下列形式的非受力裂缝时，不满足一级评估：a）纵横墙连接处现通长的竖向裂缝；b）墙身裂缝严重，且最大裂缝宽度已大于3mm；c）柱已出现宽度大于1.5mm的裂缝，或有断裂、错位迹象；d）其他显著影响结构整体性的裂缝。如砌体的非受力裂缝明显是由于地基基础变形引起的，应按6.2.1条评估。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.3组成部分安全性等级评估组成部分安全性等级根据表19确定。表19组成部分安全性等级评估8.4建筑整体安全性等级评估8.4.1建筑整体安全性等级评估按组成部分安全性等级较低一个等级确定并用对应的大写字母表示。若结构布置不合理，存在薄弱环节，或结构选型、传力路线设计不当及其他明显的结构缺陷，建筑整体安全性等级（不含D级）在原有基础上降低一级。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【A.6板单个构件划分板按以下规定进行单个构件划分a）预制板：一块为一构件；b）现浇板：按计算单元的划分确定；c）木楼板、木屋面板：一开间为一构件。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【B.1.4简化计算方法采用B.1.1-B.1.3确定的每层结构构件的权重，进行简化，得典型各类构件权重比值如表B.2所示。表B.2典型各类构件权重比值根据每层各类构件的数量，按式B.2计算各构件权重系数：式中：ωi——i类构件各构件的权重系数；ri——i类构件的权重比，按表B.2取值；ni——i类构件的数量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.3.7逆作复合桩基的桩数（n）可按下式确定：4.3.7逆作复合桩基在实际工程应用中，实配桩数有可能多于按公式计算桩数，这样就导致了桩体极限承载力不能完全发挥。实配桩数的增加会引起基础上抬量的增加，而基础的上抬量是沉降计算的重要组分，应考虑压桩时间的早晚进行合理的基础上抬量估算。若实配桩数增加过量，将导致群桩刚度过大，桩体荷载水平远低于极限承载力水平。有关分析表明：桩数的增加并不能无限地增加群桩刚度，适当地减少桩数将使第三阶段有更多的荷载分配给土体，并使整体沉降量略有增加，但只要在沉降的容许范围内，便可以节约材料，并减少沉桩施工时的附加沉降。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.3为确保基桩正常工作，应进行桩身完整性的检测。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.14介质制备车间（介质库）、机修车间应设置供机动车辆通行的水平运输通道。3.1.14介质库主要用于贮存、添加生产用的介质，车间内没有介质生产设备；介质制备车间除贮存、添加生产用的介质外，尚需在车间内对半成品介质进行二次加工，车间内还布置有介质生产设备。为了便于生产，介质制备车间（介质库）、机修车间应设置供机动车辆通行的水平运输通道。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.2建筑防火设计3.2建筑防火设计3.2.1选煤厂建（构）筑物的生产类别及耐火等级应符合表3.2.1的规定。表3.2.1选煤厂建（构）筑物的生产类别及耐火等级注：凡本表未列入的厂房、库房、民用建筑均应按现行国家标准《建筑设计防火规范》GB50016及专项防火设计规范确定其生产类别、耐火等级及其防火要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.2建筑防火设计3.2建筑防火设计3.2.1选煤厂建（构）筑物的生产类别及耐火等级应符合表3.2.1的规定。表3.2.1选煤厂建（构）筑物的生产类别及耐火等级注：凡本表未列入的厂房、库房、民用建筑均应按现行国家标准《建筑设计防火规范》GB50016及专项防火设计规范确定其生产类别、耐火等级及其防火要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【3.2.5浮选药剂库的安全距离、防火间距等应满足现行国家标准《汽车加油加气站设计与施工规范》GB50156的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【3.3.5准备车间、主厂房原煤筛分及浮选部分、干燥车间宜设置机械除尘和机械通风。3.3.5原煤准备车间、主厂房原煤筛分部分及干燥车间煤尘污染较严重，主厂房浮选部分有各种油剂、药剂挥发气味。为防止煤尘、可燃气体爆炸。改善工作人员工作环境，除应加强厂房的自然通风外还应设置机械除尘通风。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.6.4浮选药剂库（站）地面及管沟应采用抗油侵蚀的混凝土结构或采取其他防护措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.6.6空气压缩机房机器间通向室外的门，应保证安全疏散、便于设备出入和操作管理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.0.4屋面局部有设备时，该部分均布活荷载取值应按同车间楼面活荷载采用，在此情况下，可不另计屋面活荷载或雪荷载。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.2地基基础计算5.2地基基础计算5.2.1地基基础设计时，荷载效应的最不利组合及其相应的抗力值应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定采用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.5.4位于斜坡地段的主要建（构）筑物，当边坡整体稳定时，应按现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的有关规定验算基础外边缘至台阶边缘的安全距离。并应考虑邻近建（构）筑物的高陡边坡滑塌的可能性，各建（构）筑物的安全距离应合理确定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.2结构计算6.2结构计算6.2.1厂房结构进行内力和位移计算时，所选用的结构分析模型以及分析时采用的简化处理和计算假定，应符合结构的实际工作情况。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.3.10计算结构的自振频率时，楼盖和楼盖上的质量应按下列规定采用：1取结构和设备自身的全部质量；2楼盖上的临时质量和设备上的物料质量应按实际情况采用。6.3.10楼盖上的临时质量是指楼面活荷载的质量。第2款规定“楼盖上的临时质量和设备上的物料质量应按实际情况考虑”，是为了尽可能使梁的自振频率计算值更加准确而制定的。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.15梁的垂直振动位移和速度及建筑结构的水平振动，可按国家现行有关标准进行计算，计算时可不计及两者之间的相互影响。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.4.4厂房的伸缩缝、沉降缝、防震缝应根据建筑体型、地基条件、荷载差异和地震烈度综合确定，在抗震设防区伸缩缝与沉降缝的宽度应满足防震缝的要求。沉降缝应贯通基础和上部结构，当防震缝不作为沉降缝时，防震缝应在地面以上沿全高设置，基础可不设置防震缝。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【6.4.7厂房内隔墙、填充墙应按有关要求设置拉结钢筋与梁、柱等构件柔性连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.4.10振动设备较集中的钢筋混凝土楼面，楼板厚度宜采用板跨度的1/15～1/18，且不宜小于120mm。楼板上较大洞口周边应加设小梁。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.1.2受煤坑（槽）建筑、结构型式及结构体系应符合下列规定：1受煤坑（槽）屋盖高度应满足铁路建筑限界或自卸车卸煤高度的要求；当设有螺旋卸煤机时，卸煤机提起后的最低高度应满足铁路建筑限界的要求；2受煤坑（槽）的地上部分宜采用钢筋混凝土排架、框排架结构或轻钢门式刚架结构；地下部分宜采用带浅仓（漏斗）的钢筋混凝土箱形结构。7.1.2受煤坑（槽）的浅仓（漏斗）的布置间距和伸缩缝的间距应考虑所用车辆的长度，使车辆能同时卸料，减少人工操作。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【7.1.11煤仓的仓壁、筒壁及角锥形漏斗壁宜采用等厚截面，其厚度除按下列规定外，尚应按裂缝控制验算确定：1直径等于或小于15m的圆形煤仓仓壁厚度：（7.1.11）式中：dt——仓壁厚度（mm）；dn——圆形煤仓内径（mm）。2直径大于15m的圆形煤仓仓壁厚度应按抗裂计算确定；3矩形煤仓仓壁厚度可采用短边跨度的1/20～1/30；4角锥形漏斗壁厚度可采用短边跨度的1/20～1/30。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.16受煤坑（受煤槽）、落煤筒的返煤地道应设置安装孔、通风孔。安装孔、通风孔和安全出口可合并设置。地道设计应采取通风、排水和防火措施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.7本规范7.2.6条的四种工况中，除楼、屋面活荷载（包括落煤筒及输送机栈桥）的荷载组合值系数应取0.7外，其他可变荷载组合值系数均应取1.0。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.12受堆料荷载影响的构筑物、地道及挡墙应计入料堆附加荷载的影响。外围护利用中心筒支承时，应计算其对中心筒的影响。7.2.12由于落煤筒荷载比较大，沉降量相对较大，对外围护内力影响较大，故外围护利用中心筒支承时应考虑筒的沉降。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2煤泥水系统构筑物结构内力分析，应按弹性分析方法计算。8.2.2煤泥水系统构筑物一般对裂缝宽度有限制或不允许有裂缝，不能采用考虑塑性内力重分布的分析方法或塑性绞线法、条带法等塑性极限分析方法。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【表A自振频率系数附录B集中质量换算系数附录B集中质量换算系数B.0.1计算多跨连续梁的第一、二频率密集区内最低自振频率l1、21时，集中质量换算系数kj可按单跨梁选用；计算第一、二频率密集区内最高自振频率lh、2h时，集中质量换算系数kj应根据跨数及跨度序号确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【1总则1总则1.0.1为了在重型结构和设备整体提升工程中做到安全适用、确保质量、经济合理、技术先进，制定本规范。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【1.0.2本规范适用于提升重量不超过8000t、提升高度不超过100m的大型建筑结构和提升重量不超过6000t、提升高度不超过120m的大型设备，并采用计算机控制液压整体提升工程的设计和施工。1.0.2本规范目前仅针对大型建筑结构的液压整体提升和大型门式起重机的液压整体提升。两类工程也是目前整体提升中所占比例最高的，其他如大型化工容器的提升、桥梁的提升、旋转等，与本规范阐述的施工方法既有基本共同点，也有特殊点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.8地锚anchor用以锚固卷扬机、导向滑轮、缆风绳、起重机或桅杆平衡绳等埋设于地下的装置。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.6当提升高重心结构时，应进行抗倾覆验算。当抗倾覆力矩小于倾覆力矩的1.2倍时，应增加配重、降低重心或设置附加约束。5.1.6验算提升过程的倾覆时，有利的重力作用分项系数取0.9，不利的荷载与作用分项系数取1.4，抗倾覆力矩应不小于倾覆力矩的1.2倍。高重心结构一般指采用整体提升安装的桅杆结构，也包括重心高于提升点且可能引起倾覆的被提升结构。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.4每次整体提升应根据场地条件确定缆风绳的布置方案，确定支承结构体系并进行缆风绳的选择和验算。并应根据地质条件设计塔架基础和缆风绳地锚基础。6.2.4原则上支承结构包括支架缆风绳和基础，但支架是可以反复使用的，缆风是每次都可能改变的，基础则可以是一次性的。本条所述支承结构是以支架为出发点，界定在不同高度、跨度时支架的起重能力，当然要形成完整的结构还要配以缆风和基础。主梁跨度指支承主梁的两门型支架中心距。此外，缆风绳的方位、倾角、预拉力选择以及基础设计均对结构体系的安全有重要影响。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.8整体提升支承结构受弯构件(大梁、转换梁等)在支座及集中荷载作用点应设加劲肋，并应满足整体稳定和局部稳定要求。6.2.8本条涉及大梁的整体稳定和局部稳定。提升大梁一般为双梁，中间设千斤顶及吊索，可在适当部位以适当方式将双梁连成抗侧弯、抗扭整体构件，以满足整体稳定要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.3提升支承结构的基础设计6.3提升支承结构的基础设计6.3.1整体提升支承结构的基础设计应符合现行国家标准《建筑地基基础设计规范》GB50007的规定。6.3.1考虑到提升支承结构基础使用的短期性，将其抗力除以附加抗力分项系数0.9。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.2整体提升支承结构的基础、锚碇设计时宜优先采用下列方案：1利用原有的或即将建造的基础、建(构)筑物；2利用现有设备(设备分段)、砝码或其他可临时借用的建筑材料作为压重，设计装配式或半装配锚碇；3工具式基础、工具式锚碇。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2计算机控制液压提升系统的安装和调试7.2计算机控制液压提升系统的安装和调试7.2.1液压提升系统在进场安装之前，其元部件必须经检测合格。检测应按本规范附录C的要求，形成检测报告，并应保存所有的检测原始记录。7.2.1液压提升系统应在安装前在厂内进行充分试验。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.2液压提升系统在运输过程中，应对设备保护。运输到位后应进行设备的进场检查。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.2.5液压提升系统安装应符合下列规定：1液压提升系统的配线除弱电系统外，均应采用额定电压不低于500V的铜芯多股电线或电缆；2在易受机械损伤或有液压油滴落部位，电线或电缆应装于钢管、线槽或保护罩内；3强电与弱电电缆应分开敷设；4控制系统上的配线应排列整齐，导线两端应压接相应的接线端子，并应有明显的接线编号；5户外使用的控制箱的防雷装置，应安装正确、牢固；6传感器安装前应经过标定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.2.2连续提升开始，应对环境、结构、设备及提升组织和人员操作等作全方位控制，并应符合下列规定：1提升过程中，应对提升通道进行连续观测。当提升通道出现障碍物时应停止提升，采取措施清除障碍物后方可继续提升。2提升过程中，应使用测量仪器对被提升结构进行高度和高差的监测，并应根据验算设定值进行控制。当各提升点的荷载或高差出现超差时，应实时进行调整或停止提升，查清并排除故障后方可恢复提升。3当风速超过限定值时，应停止提升，并应采取防风措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号术语列出了与组合桥梁相关的专业性术语，以达到概念解释与表达统一的目的。符号按材料性能、作用与作用效应、计算系数等几个部分列出。主体符号参照公路桥梁规范，以达到设计使用习惯的一致性。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2术语和符号2.1术语2术语和符号术语列出了与组合桥梁相关的专业性术语，以达到概念解释与表达统一的目的。符号按材料性能、作用与作用效应、计算系数等几个部分列出。主体符号参照公路桥梁规范，以达到设计使用习惯的一致性。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【2.1.2抗剪连接件shearconnector用于连接钢梁与混凝土桥面板并承受二者之间的水平剪力，能抵抗二者相对滑移、竖向分离，保证二者共同工作的部件。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.4有效弹性模量effectivemodulusofelasticity将混凝土徐变随时间变化引起的应力-应变非线性关系等效为线性关系的等效弹性模量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.2.2钢-混凝土组合梁的钢材可采用Q235钢、Q345钢、Q390钢和Q420钢，其质量应分别符合现行国家标准《碳素结构钢》GB/T700和《低合金高强度结构钢》GB/T1591的规定。钢材强度设计值应按表3.2.2采用。表3.2.2钢材的强度设计值(MPa)注：表中厚度系指计算点的钢材厚度，对轴心受拉和轴心受压构件系指截面中较厚板件的厚度。3.2.2现行国家标准《碳素结构钢》GB/T700、《低合金高强度结构钢》GB/T1591是结构用钢材的基本材料标准。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.3.3普通钢筋的抗拉强度设计值fsd和抗压强度设计值f′sd应按表3.3.3采用。表3.3.3普通钢筋抗拉、抗压强度设计值(MPa)注：1钢筋混凝土轴心受拉和小偏心受拉构件的钢筋抗拉强度设计值大于330MPa时，应按330MPa取用；在斜截面抗剪承载力、受扭承载力和冲切承载力计算中垂直于纵向受力钢筋的箍筋或间接钢筋等横向钢筋的抗拉强度设计值大于330MPa时，应按330MPa取用。2构件中配有不同种类的钢筋时，每种钢筋应采用各自的强度设计值。3.3.3普通钢筋的强度设计值为强度标准值除以材料分项系数1.2并取整，满足目标可靠指标的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.5.2计算倾覆稳定的汽车荷载及其组合应符合下列规定：1验算倾覆稳定的汽车荷载应采用现行行业标准《公路桥涵设计通用规范》JTGD60或《城市桥梁设计规范》CJJ11中的车道荷载，集中荷载标准值应乘以1.2的系数。2汽车荷载横向应按相应规范的最不利位置布置，多车道桥梁汽车荷载产生的效应不得折减。3汽车荷载应计入冲击作用。4应计入风荷载与汽车荷载的共同作用。4.5.2同向两个车道以上的折减，对于倾覆影响不大，折减系数偏安全的取为1.0(不折减)；与汽车荷载同时作用的风荷载，可按工程所在地10年一遇及25m/s风速的小值计算。汽车荷载的冲击作用系数是基于支承力的系数，宜适当取大。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.1.4组合梁的梁端及连续组合梁中支点附近桥面板内，宜按下列要求设置承担混凝土收缩和温差应力的斜向分布钢筋(图8.1.4)：图8.1.4斜向分布钢筋布置图1设置范围宜为腹板间距的50％～100％。2钢筋的长度宜接近板的全宽，直径不宜小于16mm，间距不宜大于150mm。3宜布置在桥面板的截面中性轴附近。4钢筋的方向应与板的伸缩方向一致。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.10深化设计detailingdesign在工程设计文件的基础上，针对实际施工方案，结合施工工艺情况，对工程设计图纸进行细化、补充和完善。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3连接材料4.3连接材料4.3.1钢筋与连接钢板搭接焊的焊条，应符合现行国家标准《非合金钢及细晶粒钢焊条》GB／T5117或《热强钢焊条》GB／T5118的规定，其型号应根据设计要求确定。4.3.1本条对于钢筋与连接钢板焊接的焊条要求作出规定，钢筋与连接钢板的焊接通常采用现场电弧焊。本条同现行国家标准《钢结构焊接规范》GB50661中对于电弧焊焊条的要求一致。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.3.2型钢与钢筋连接套筒除应符合现行行业标准《钢筋机械连接技术规程》JGJ107的相关规定外，尚应满足可焊性要求；选用的连接套筒应采用优质碳素结构钢，其机械性能应符合现行国家标准《优质碳素结构钢》GB／T699的规定；或低合金高强结构钢，其性能应符合现行国家标准《低合金高强度结构钢》GB／T1591的规定。连接套筒的屈服承载力和受拉承载力的标准值不应小于被连接钢筋相应承载力标准值的1.10倍。4.3.2钢筋连接套筒是保证钢筋可靠连接的重要连接材料，本条对其的选用、性能指标作出规定。与现行行业标准《钢筋机械连接技术规程》JGJ107的相关规定保持一致。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.3.3栓钉应符合现行国家标准《电弧螺柱焊用圆柱头焊钉》GB／T10433的有关规定，其材料及力学性能应符合表4.3.3的规定。4.3.3钢-混凝土组合剪力墙中的型钢、钢板，通常在其表面设置作为抗剪连接件的栓钉，栓钉应符合现行国家标准《电弧螺柱焊用圆柱头焊钉》GB／T10433的要求，不得用短钢筋代替栓钉。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.4柱钢筋绑扎前应根据型钢形式、钢筋间距和位置、栓钉位置等确定绑扎顺序。6.2.4型钢混凝土柱通常型钢与外侧钢筋距离较近，再加上栓钉的设置，箍筋的绑扎难度非常大，因此需根据实际情况提前确定合适的绑扎顺序。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.5当柱内竖向钢筋与梁内型钢采用钢筋绕开法或连接件法连接时，应符合下列规定：1当采用钢筋绕开法时，钢筋应按不小于1：6角度折弯绕过型钢；2当采用连接件法时，钢筋下端宜采用钢筋连接套筒连接，上端宜采用连接板连接，并应在梁内型钢相应位置设置加劲肋(图6.2.5)；3当竖向钢筋较密时，部分可代换成架立钢筋，伸至梁内型钢后断开，两侧钢筋相应加大，代换钢筋应满足设计要求。6.2.5柱的竖向钢筋与水平梁内型钢相碰时，宜采取绕过处理。无法绕过时，可采用连接件法，并且考虑施工中箍筋绑扎和钢筋定位微调的需求，竖向钢筋下部宜采用钢筋连接套筒连接，上部采用连接板连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.1.3型钢混凝土剪力墙工艺流程宜为：钢结构加工制作→型钢柱、梁安装→墙体钢筋绑扎→墙体模板支设→墙体混凝土浇筑→混凝土养护。8.1.3型钢混凝土剪力墙包括墙内端部或中部设型钢柱、顶部设型钢梁等多种形式，其施工流程为常规钢-混凝土组合结构的施工流程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.2.2当钢筋与墙体内型钢采用钢筋绕开法时，宜按不小于1：6角度折弯绕过型钢。当无法绕过时，应满足锚固长度及相关设计要求，钢筋可伸至型钢后弯锚。8.2.2当钢筋与型钢相碰时，宜采取绕过处理。无法绕过时，可将钢筋伸至型钢后弯锚，但需满足相关规范及设计要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【8.2.7安装完成的箱形型钢柱和双钢板墙顶部应采取相应措施进行覆盖封闭。8.2.7为了保证接缝处混凝土的密实，箱形型钢柱和双钢板墙顶部可采用帆布或彩条布进行覆盖，防止异物落入。上一层墙体混凝土浇筑前，应将下一层混凝土顶部的积水和杂物及时清除干净。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.18当墙体竖向受力钢筋遇到型钢混凝土梁无法绕开时，可采用钢筋连接套筒的连接方式连接(图8.2.18)，并应符合本规范第6.2.6、6.2.7条的规定。8.2.18节点区域钢筋密集，构造复杂，根据工程实际经验，钢筋与型钢的连接方式不能局限于一种，应采取多种方式共同配合使用，才能有效解决组合结构节点区钢筋绑扎困难的施工难题。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9钢-混凝土组合板9.1一般规定9钢-混凝土组合板9.1一般规定9.1.1本章适用于压型钢板混凝土板和桁架式钢板混凝土板的施工。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.2.6桁架板的钢筋施工应符合下列规定：1钢筋桁架板的同一方向的两块压型钢板或钢筋桁架板连接处，应设置上下弦连接钢筋；上部钢筋按计算确定，下部钢筋按构造配置；2钢筋桁架板的下弦钢筋伸入梁内的锚固长度不应小于钢筋直径的5倍，且不应小于50mm。9.2.6本条是压型钢板或钢筋桁架板钢筋施工的特殊要求，是对钢筋桁架板楼板钢筋的单独要求。钢筋施工的其他要求满足《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【10.2.2型钢与钢筋套筒或连接板连接接头的检验按同一施工条件下采用同一批材料的同等级、同形式、同规格接头进行。检查数量：每一类须在构件加工厂选取3个有代表性的接头试件进行抗拉强度试验。检验方法：试件制作和检验方法按本规范附录B进行，检验实验和评定。10.2.2钢筋连接套筒抗拉强度的现场抽检是保证工程结构质量与安全的重要环节。本条规定了钢筋连接套筒抗拉强度试验的抽检数量和合格条件，同时又规定了复试抽检的检验规则，评定标准按照现行行业标准《钢筋机械连接技术规程》JGJ107中Ⅰ级接头的要求执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【2.1.2钢丝网架混凝土复合墙板wiregridsconcretecompositewallslab钢丝网架板两侧配置纵向钢筋，喷(抹)混凝土后而形成的复合墙板，简称CS墙板。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.2边缘构件6.2边缘构件6.2.1CS墙板构造柱应符合下列规定(图6.2.1)：1截面尺寸宜与相邻墙板厚度相同，且不应小于180mm×180mm，楼层梁下构造柱宽度宜与梁同宽，且不应小于180mm；2纵向钢筋三级及以下时宜采用4根直径12mm的钢筋，房屋四角和二级时宜采用4根直径14mm的钢筋；注：“二级、三级及以下”，即“抗震等级为二级和抗震等级为三、四级及非抗震设防”的简称。3箍筋直径不应小于6mm，间距不应大于200mm，且宜在柱上下端加密。6.2.1构造柱属CS板式结构的边缘构件，其钢筋应按计算和构造双控。本规程结合试验结果和工程实例，对构造柱的最小截面及配筋的下限作了规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.4CS板式结构圈梁截面宽度应与墙板厚度相同、梁高不应小于楼板厚度，且不应小于180mm×180mm；纵筋直径不宜小于12mm，且不应少于4根；箍筋直径不应小于6mm，间距不应大于200mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【7.1.3CS板的生产应按深化设计后的排板图下料，并进行编号，现场应按规格分类码放，安装时应对号就位。7.1.3工厂按排板图生产CS板，现场按规格分类码放，安装对号就位，可以方便施工，减少现场裁板工作量，节约材料。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.2.4CS板绑扎应满足下列规定：1与CS板钢丝网绑扎用的绑丝宜采用22号镀锌钢丝；2CS板板缝处的绑扎丝扣宜为斜扣，绑扣间距沿加强网长向不得大于200mm；3梁上预留连接钢筋与CS墙板竖向钢筋搭接范围的绑扣不得少于3个，竖向钢筋与CS板钢丝网绑扣的间距不宜大于200mm；4CS楼板和屋面板支座处的连接钢筋与CS板钢丝网的绑扣不得少于2个。7.2.4CS板加强网的连接补强作用对CS板式结构很重要，包括板缝加强网、阴阳角加强网、门窗洞口槽网等，加强网及其绑扎质量对整个工程质量关系较大，本规程对此作了一般规定，设计人可根据工程实际情况适当加强。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.5CS墙板和屋面板应拼接紧密，当出现板缝时，可视板缝宽度采用发泡聚氨酯或聚苯板条封堵。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.2.8CS墙板混凝土宜优先选用喷射工艺，喷射混凝土的配合比，应满足设计强度和喷射机械性能的要求。7.2.8CS墙板喷射混凝土施工可参照国家喷射混凝土的相关规定。工程实践中，喷射混凝土采用YSP-125液压泵送湿喷机和柴油发动空压机(7m3～9m3)，喷射过程中气压控制在3MPa～4MPa。混凝土中添加水泥用量1％的高效减水剂或泵送剂，混凝土坍落度控制在8cm～12cm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【8.1.5CS板式结构工程主体各子分部工程的验收，应在各相关分项工程验收合格的基础上，进行质量控制资料检查、观感质量验收和结构实体检验。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.2钢丝网架板的质量验收8.2钢丝网架板的质量验收Ⅰ主控项目8.2.1CS板应在明显部位有拟用的工程名称、构件名称、尺寸或编号等标识。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.4预制楼板半成品的质量验收8.4预制楼板半成品的质量验收Ⅰ主控项目8.4.1预制CS楼板半成品应在明显部位有拟用的工程名称、构件尺寸或编号等标识。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3.3.2建筑结构用钢板的设计用强度指标，可根据钢材牌号和厚度按表3.3.2采用。表3.3.2建筑结构用钢板的设计用强度指标(N／mm2)3.3.3钢板剪力墙用焊缝的强度设计指标应按表3.3.3采用。表3.3.3焊缝强度设计指标(N／mm2)注：1.手工焊用焊条、自动焊和半自动焊所采用的焊丝和焊剂，应保证熔敷金属的力学性能不低于母材的性能。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.3.6混凝土盖板可分块设置，设计计算应考虑由此产生的不利影响。6.3.6考虑到在实际应用中，尺寸较大(大于2m×2m)的混凝土盖板不便运输与施工，故本条允许对混凝土盖板进行分块，但应考虑由此带来的不利影响如刚度、强度等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.2.3钢板组合剪力墙的受剪承载力应符合下列公式规定：式中：V——钢板剪力墙的剪力设计值(N)；Vu——钢板剪力墙的受剪承载力设计值(N)；Asw——平行于剪力墙受力平面的钢板面积(mm2)。7.2.3目前对钢管混凝土构件中混凝土对抗剪贡献的研究还不充分，因此保守取钢腹板的抗剪贡献。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.1.5钢板剪力墙与鱼尾板可采用焊接连接或高强度螺栓连接，当采用焊接连接时，钢板剪力墙与鱼尾板应等强连接；当采用高强度螺栓连接时，端部连接应加强，螺栓不宜少于两排两列布置。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【9.3.4加劲肋与钢板剪力墙的焊缝、横向加劲肋与柱的焊缝、横向加劲肋与竖向加劲肋的焊缝，可根据加劲肋的厚度选择双面角焊缝或坡口熔透焊缝，应达到与加劲肋等强，焊缝质量等级不宜低于二级。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【10.1.4采用防火涂料时，钢板剪力墙与周边构件连接节点处的涂层厚度不应小于相邻构件的涂层厚度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【10.2.4钢板剪力墙涂装时的环境温度和相对湿度，应符合涂料产品性能要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.9钢板剪力墙角部宜切割成圆角或倒角形式(图11.2.9)，圆切角半径或直角切角边长不应小于35mm和墙板厚度的较大值；鱼尾板与钢板剪力墙采用夹板连接时，连接夹板的拼接点应远离角部。图11.2.9钢板剪力墙角郡切割圆角或倒角形式示意1-钢板剪力墙；2-鱼尾板(垫板)；3-边缘构件11.2.9在水平推力作用下，钢板剪力墙的薄弱部位出现在角部，试验表明，角部连接处会出现撕裂，角部破坏会影响钢板剪力墙的整体承载力。为了克服角部应力集中，防止角部撕裂，可采用钢板角部设置成圆角或倒角的构造措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【12质量验收12.1一般规定12质量验收12.1一般规定12.1.1钢板剪力墙工程可按钢结构制作工程检验批的划分原则，划分为一个或若干个检验批。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【附录C设置加劲钢板剪力墙的弹性剪切屈曲临界应力C.1仅设置竖向加劲钢板剪力墙附录C设置加劲钢板剪力墙的弹性剪切屈曲临界应力C.1仅设置竖向加劲钢板剪力墙C.1.1参数ηy、ητth应符合下列公式规定：式中：E——钢材的弹性模量(N／mm2)；Isy——竖直方向加劲肋的截面惯性矩(mm4)，可考虑加劲肋与钢板剪力墙有效宽度组合截面，单侧钢板剪力墙的有效宽度取15倍的钢板厚度；D——单位宽度钢板剪力墙的弯曲刚度(N·mm)，按本规程式(5.2.1-5)计算；l1——钢板剪力墙区格宽度(mm)；He——钢板剪力墙的净高度(mm)；Jsy——竖向加劲肋自由扭转常数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.1.3带竖缝混凝土墙reinforcedconcreteshearwallwithslits带有局部竖缝的钢筋混凝土墙板，通过竖缝段的弯剪屈服提供抗剪承载力，相比剪切破坏，具有较好延性。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.4钢框架构件的钢材性能要求尚应符合国家现行标准《建筑抗震设计规范》GB50011、《钢结构设计标准》GB50017及《高层民用建筑钢结构技术规程》JGJ99的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.1.5钢结构楼盖采用压型钢板组合楼板时，宜采用闭口型压型钢板，其材质和材料性能应符合现行国家标准《建筑用压型钢板》GB/T12755的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.3圆柱头焊钉(栓钉)连接件的材料应符合现行国家标准《电弧螺柱焊用圆柱头焊钉》GB/T10433的规定。其屈服强度不应小于320N/mm2，抗拉强度不应小于400N/mm2，伸长率不应小于14％。4.3.1～4.3.3与现行行业标准《高层民用建筑钢结构技术规程》JGJ99保持一致。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【5.2.3钢框架内填墙板结构的高宽比应符合现行行业标准《高层民用建筑钢结构技术规程》JGJ99的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【6.1.8采用抗剪连接件时，现浇或预制的钢筋混凝土墙板的两侧及上边，应设置边缘加强带(图6.1.8)。边缘加强带内配筋不小于4ф10，边缘加强宽度覆盖栓钉高度，加强带内的纵筋垂直方向的分布筋的所有交点处都应拉结，分布筋之间的间距如大于100mm，则应增加封闭箍，使封闭箍与封闭箍或封闭箍与分布筋的间距小于100mm。纵筋和横向钢筋在端部应采用U形钢筋配筋或U形弯头。6.1.8钢梁钢柱与墙板的界面设置加强带，是因为墙板采用栓钉作为抗剪键的情况下，栓钉的边距较小，加强带主要增加墙板厚度方向的拉结，避免栓钉附近的混凝土受挤压而发生侧面爆裂。加强带内箍筋和分布筋，平均间距不宜大于80，不应大于100。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2带竖缝钢筋混凝土墙板6.2带竖缝钢筋混凝土墙板6.2.1带竖缝钢筋混凝土墙板应按承受水平荷载、不承受竖向荷载的原则进行设计。墙板的高宽比不宜大于1.0；墙板厚度不宜小于100mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.6缝间墙弯曲破坏时的最大抗剪承载力Vb应满足下列公式要求：式中：x——缝间墙缝根截面混凝土受压区高度(mm)；Asv——缝间墙所配纵向受拉钢筋截面面积(mm2)；fy——纵向受拉钢筋强度设计值(kN/mm2)；fc——混凝土抗压强度设计值(kN/mm2)；Vb——竖缝墙弯曲破坏对应的抗剪承载力(kN)。6.2.6缝间墙受弯破坏的承载力计算简图如图6所示。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.2.16内填竖缝墙板钢框架的梁柱板件宽厚比限值应符合本标准第6.1.19条的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.2.20带竖缝墙板推覆分析的侧向力-层间侧移曲线见图6.2.20。6.2.20本条的应用方法参见本标准第6.1.11条的解说。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【9.3.9钢构件在使用期间应定期对防火涂料进行检查与维护，维护年限可根据结构的使用条件、表面处理方法、涂料品种及厚度考虑。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.3全灌浆套筒wholegroutsleeve两端均采用套筒灌浆连接的灌浆套筒。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.5A常温型灌浆料normaltemperaturetypecementitiousgrout适用于灌浆施工及养护过程中24h内温度不低于5℃的灌浆料。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.3半灌浆套筒机械连接端的钢筋丝头加工、连接安装以及套筒灌浆施工等岗位的操作人员应固定，应经过专业化培训且合格后方可上岗。灌浆施工的操作人员应经专业培训后上岗。6.1.3半灌浆套筒机械连结端的钢筋丝头加工、连结安装以及各类灌浆套筒现场灌浆是影响套筒灌浆连接施工质量的最关键因素。操作人员上岗前，应经专业培训，培训一般宜由接头提供单位的专业技术人员组织。灌浆施工应由专人完成，培训应包括理论及实操内容，并对实操构件（试件）进行必要的检验。构件生产、施工单位应根据工程量配备足够的合格操作工人。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.12当采用连通腔灌浆施工时，构件安装就位后宜及时灌浆，不宜两层及以上集中灌浆；当两层及以上集中灌浆时，应经设计确认，专项施工方案应进行技术论证。6.3.12采用连通腔灌浆法施工时，多层集中灌浆可能影响构件底部接缝处的受力，且不利于质量控制与发现质量问题后的处理，本规程不建议采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}]